{
    "features": [
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.834414, 
                    45.82862
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Espace nature Aquaria", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69660", 
                "commune": "Collonges-au-Mont-d'Or", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "80465", 
                "nom": "L'espace nature Aquaria et l'aqueduc des Monts d'Or", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.collongesaumontdor.fr", 
                "tarifsenclair": "Gratuit", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478220212", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.8616, 
                    45.737444
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "23 boulevard des Etats-Unis", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69008", 
                "commune": "Lyon 8\u00e8me", 
                "email": "cc@citecreation.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "315588", 
                "nom": "Fresque de Shanghai", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.cite-creation.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478504457", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.737814, 
                    45.778118
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Chemin de la bressonni\u00e8re", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69260", 
                "commune": "Charbonni\u00e8res-les-Bains", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "129173", 
                "nom": "Parc de la Bressonni\u00e8re", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.charbonnieres.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478198000", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.782509, 
                    45.6954
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Observatoire : 9 avenue Charles Andr\u00e9", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69230", 
                "commune": "Saint-Genis-Laval", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "131563", 
                "nom": "Les Cadrans Solaires", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.cadrans-solaires.org", 
                "tarifsenclair": "Visites jour : 3,5 \u20ac, 2 \u20ac - de 12 ans. \r\nSoir\u00e9es : 6 \u20ac, 3 \u20ac - 12 ans.", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478868383", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.835787, 
                    45.780095
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "21 rue Richan", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69004", 
                "commune": "Lyon 4\u00e8me", 
                "email": "infos@soierie-vivante.asso.fr", 
                "facebook": "http://facebook.com/soierie.vivante", 
                "id": "212980", 
                "nom": "Soierie Vivante", 
                "ouverture": "Ouvert mar. de 14h \u00e0 18h30 et du mer. au sam. de 9h \u00e0 12h et de 14h \u00e0 18h30. Ferm\u00e9 les jours f\u00e9ri\u00e9s.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.soierie-vivante.asso.fr", 
                "tarifsenclair": "Groupe adultes : de 6 \u00e0 9 \u20ac\nGroupe enfants : de 4 \u00e0 5 \u20ac\nAdulte : de 7 \u00e0 10 \u20ac\nAdolescent : de 5 \u00e0 6 \u20ac\nEnfant : de 5 \u00e0 6 \u20ac\nEtudiant : de 5 \u00e0 6 \u20ac.\n Gratuit pour les moins de 6 ans.", 
                "tarifsmax": "10", 
                "tarifsmin": "4", 
                "telephone": "0478271713", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.905009, 
                    45.755337
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "20 rue Jules Guesde", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69100", 
                "commune": "Villeurbanne", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "60243", 
                "nom": "Eglise du Saint Cur\u00e9 d'Ars", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://nativite.paroisses-villeurbanne.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472360182", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.792356, 
                    45.782669
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Entr\u00e9e par le Boulevard de la Duch\u00e8re", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69009", 
                "commune": "Lyon 9\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "140103", 
                "nom": "Parc du Vallon", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.gpvlyonduchere.org/", 
                "tarifsenclair": "Gratuit.", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472694760;0472103030", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.860377, 
                    45.739076
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place Mend\u00e8s France", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69008", 
                "commune": "Lyon 8\u00e8me", 
                "email": "cc@citecreation.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "315609", 
                "nom": "Fresques La Tour de Babel", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.cite-creation.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478504457", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.825719, 
                    45.769999
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Escaliers Prunelle", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "718182", 
                "nom": "Fresque artistique des escaliers Prunelle", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.772353, 
                    45.814271
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "324 all\u00e9e des Fr\u00eanes", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69760", 
                "commune": "Limonest", 
                "email": "musee@chocolatseve.com", 
                "facebook": "", 
                "id": "859834", 
                "nom": "Mus\u00e9e du chocolat de Lyon - S\u00e8ve", 
                "ouverture": "Ouverture du mus\u00e9e au 1er semestre 2017. Ferm\u00e9 les 1er janv. et 25 d\u00e9c. Ateliers sur inscription.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.chocolatseve.com", 
                "tarifsenclair": "Tarifs non communiqu\u00e9s.", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0469859638", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.807676, 
                    45.774141
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Impasse Charavay / 32 Grande rue de Vaise", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69009", 
                "commune": "Lyon 9\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "130847", 
                "nom": "Fresque Monde V\u00e9g\u00e9tal et Monde Urbain \u00e0 Vaise", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.rezine69.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0951465900", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.855657, 
                    45.762972
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Face aux Halles Paul Bocuse", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69003", 
                "commune": "Lyon 3\u00e8me", 
                "email": "cc@citecreation.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "714990", 
                "nom": "Fresque des lumi\u00e8res en hommage \u00e0 Paul Bocuse", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.cite-creation.com", 
                "tarifsenclair": "Acc\u00e8s libre.", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478504457;0478503212", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.79771, 
                    45.708788
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "6 chemin de Sanzy", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69600", 
                "commune": "Oullins", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "401174", 
                "nom": "Parc Naturel du Bois de Sanzy", 
                "ouverture": "Ouvert toute l'ann\u00e9e, le parc sera clos et ferm\u00e9 la nuit pour \u00e9viter toute nuisance aux propri\u00e9t\u00e9s riveraines.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.ville-oullins.fr", 
                "tarifsenclair": "Gratuit", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472397313", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.795612, 
                    45.762412
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "39 rue de Champvert", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "298112", 
                "nom": "Parc de Champvert", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : ouvert tous les jours de 8h \u00e0 19h (22h de mai \u00e0 sept).", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472694760", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.839864, 
                    45.779496
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "rue des Actionnaires", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69004", 
                "commune": "Lyon 4\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "129423", 
                "nom": "Eglise Saint Eucher", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://lyon.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0652595451", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.793792, 
                    45.768111
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "\u00e0 la crois\u00e9e de la rue des Deux Amants et de la rue Montribloud", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69009", 
                "commune": "Lyon 9\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "129023", 
                "nom": "Parc des Hautefeuilles", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : ouvert tous les jours de 8h \u00e0 19h (22h de mai \u00e0 sept).", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472694760", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.920588, 
                    45.777745
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "place de la Nation", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69120", 
                "commune": "Vaulx-en-Velin", 
                "email": "stars@planetariumvv.com", 
                "facebook": "", 
                "id": "122841", 
                "nom": "Le Plan\u00e9tarium", 
                "ouverture": "Les merc. de 13h30 \u00e0 17h et les sam., dim. et jours f\u00e9ri\u00e9s de 10h30 \u00e0 18h et sur RV les mar., jeu. et ven.\r\nVacances scolaires : tous les jours de 10h30 \u00e0 18h\t\r\nFerm\u00e9 les 4 nov., 4 au 8 janv., 2 mars et 4 mai.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.planetariumvv.com", 
                "tarifsenclair": "Forfait groupe adultes/ enfants et r\u00e9sidents vaudais : 6 \u20ac (Minimum 10 personnes)\r\nAdulte : de 7 \u00e0 9 \u20ac (Visite compl\u00e8te. Tarif r\u00e9duit :  + de 65 ans, \u00e9tudiants, handicap\u00e9s, ch\u00f4meurs, familles nombreuse, journalistes, enseignants, chercheurs, employ\u00e9s municipaux de Vaulx-en-Velin, groupes + 10 personnes). \r\n\r\nGratuit : minima sociaux, accompagnateur groupe par tranche de 10 entr\u00e9es payantes.\r\n\r\nEnfant : 7 \u20ac (de 3 \u00e0 12 ans).", 
                "tarifsmax": "9", 
                "tarifsmin": "6", 
                "telephone": "0478795013;0478795012;0478795017", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.822698, 
                    45.77794
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "33 rue Henri Gorjus", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69004", 
                "commune": "Lyon 4\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "132344", 
                "nom": "Parc Francis Popy", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : ouvert tous les jours de 8h \u00e0 19h (22h de mai \u00e0 sept).", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472694760", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.880204, 
                    45.742041
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Facult\u00e9 de M\u00e9decine", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69008", 
                "commune": "Lyon 8\u00e8me", 
                "email": "musee.anatomie@gmail.com", 
                "facebook": "https://www.facebook.com/musee.testutlatarjet", 
                "id": "128026", 
                "nom": "Mus\u00e9e d'Anatomie Testut Latarjet", 
                "ouverture": "FERME en raison du d\u00e9m\u00e9nagement des collections \u00e0 Rillieux-la-Pape, lieu d\u2019implantation du futur \u00ab Mus\u00e9e des Sciences M\u00e9dicales et de la Sant\u00e9 \u00bb.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://museetl.univ-lyon1.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.82327, 
                    45.695086
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "16 chemin des M\u00fbriers", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69310", 
                "commune": "Pierre-B\u00e9nite", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "896974", 
                "nom": "Holding Textile Herm\u00e8s", 
                "ouverture": "Du lun. au jeu.: 8h15-12h30/13h30-17h30 et ven.: 8h30-12h30 / 13h30 - 16 30.\r\nFerm\u00e9 les jours f\u00e9ri\u00e9s et en \u00e9t\u00e9.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.holding-textile-hermes.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472395000", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.825175, 
                    45.76274
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "49 mont\u00e9e Saint-Barth\u00e9l\u00e9my", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "contact@antiquaille.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "599185", 
                "nom": "L'Antiquaille - Espace Culturel du Christianisme \u00e0 Lyon", 
                "ouverture": "Ouvert du mer. au sam. de 10h \u00e0 18h. et le dim. de 14h \u00e0 18h\r\nFerm\u00e9 les 1er janv., 1er mai,  weekend de P\u00e2ques, dim. de Pentec\u00f4te, 15 et 16 ao\u00fbt, 24, 25 et 31 d\u00e9c.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://antiquaille.fr", 
                "tarifsenclair": "Adulte : 7 \u20ac\nAdolescent : 4 \u20ac\nEtudiant : 4 \u20ac.\n Gratuit pour les moins de 6 ans.\n Tarif junior accord\u00e9 aux 6 - 18 ans.\n\nTarif r\u00e9duit: 4\u20ac (demandeurs d\u2019emploi).\r\nTarif famille : 18\u20ac  (2 adultes et 3 enfants de 6 \u00e0 18 ans).\r\nGratuit\u00e9 avec la Lyon City Card.", 
                "tarifsmax": "7", 
                "tarifsmin": "4", 
                "telephone": "0972411498", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.723843, 
                    45.797558
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "1, Place de Verdun", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69890", 
                "commune": "La Tour-de-Salvagny", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "146967", 
                "nom": "Eglise Saint Ennemond", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://espritsaint-lyon.catholique.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478480227", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    5.022798, 
                    45.789927
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Chemin du Canal de Jonage", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69330", 
                "commune": "Meyzieu", 
                "email": "cnr.lyon@cnr.tm.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "800522", 
                "nom": "Barrage Hydro\u00e9lectrique de Jonage", 
                "ouverture": "Du 01/01 au 31/12, tous les jours.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.cnr.tm.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472006969", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.84057, 
                    45.897035
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "D\u00e9part de la place du village", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69730", 
                "commune": "Genay", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "542665", 
                "nom": "Parcours patrimonial", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.villedegenay.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472087888", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.843489, 
                    45.896239
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Rue du Ch\u00e2teau", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69730", 
                "commune": "Genay", 
                "email": "genay.info@free.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "542677", 
                "nom": "Parc de Ranc\u00e9", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.villedegenay.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472087888", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.839893, 
                    45.75145
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Immeuble Lyon Universit\u00e9, 50 rue de Marseille", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69007", 
                "commune": "Lyon 7\u00e8me", 
                "email": "cc@citecreation.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "265069", 
                "nom": "Fresque Art Nouveau - Art D\u00e9co", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.cite-creation.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478504457", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.845057, 
                    45.777162
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc (entr\u00e9e principale)", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69006", 
                "commune": "Lyon 6\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "137388", 
                "nom": "Parc de la T\u00eate d'Or", 
                "ouverture": "Ouvert tous les jours de 6h30 \u00e0 20h30 et jusqu'\u00e0 22h30 du 15 avr. au 14 oct.\r\nEntr\u00e9e interdite au public 1/4 d'heure avant la fermeture. Ferm\u00e9 lors de rafales de vent.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.lyon.fr/page/culture-et-loisirs/ville-nature/le-parc-de-la-tete-dor.html;http://www.jardin-botanique-lyon.com", 
                "tarifsenclair": "Gratuit", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472103030;0437472375", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.841602, 
                    45.745291
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "avenue Berthelot, vers la place Jean Mac\u00e9", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69007", 
                "commune": "Lyon 7\u00e8me", 
                "email": "cc@citecreation.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "196644", 
                "nom": "Fresque du Centenaire", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.cite-creation.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478504457", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.81256, 
                    45.758588
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Avenue Buyer / Avenue du Point du Jour", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "553372", 
                "nom": "Parc de la Passerelle", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472694760", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.789107, 
                    45.60837
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "3, avenue Jean Estragnat", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69520", 
                "commune": "Grigny", 
                "email": "culture@mairie-grigny69.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "83478", 
                "nom": "Peintures murales de l'h\u00f4tel de ville", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.mairie-grigny69.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472495249", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XVIIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.872103, 
                    45.735521
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "8 avenue Jean Mermoz", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69008", 
                "commune": "Lyon 8\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "https://www.facebook.com/Numeridanse.tv", 
                "id": "583413", 
                "nom": "Numeridanse.tv", 
                "ouverture": "Accessible gratuitement en illimit\u00e9 sur www.numeridanse.tv.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.numeridanse.tv", 
                "tarifsenclair": "Gratuit.", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.836788, 
                    45.771476
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Rue Alsace Lorraine", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "128696", 
                "nom": "Jardin Croix Paquet", 
                "ouverture": "Ouvert tous les jours, 24H/24", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472694760", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.836988, 
                    45.750516
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "16 quai Claude Bernard", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69007", 
                "commune": "Lyon 7\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "190579", 
                "nom": "Le Palais Universitaire", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.univ-lyon2.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.919883, 
                    45.670225
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "69 rue Marcel M\u00e9rieux", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69960", 
                "commune": "Corbas", 
                "email": "aslclaude@orange.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "243118", 
                "nom": "March\u00e9 de Gros Lyon Corbas", 
                "ouverture": "Ventes du lun. au ven. de 5h \u00e0 12h.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.marchedegros-lyoncorbas.com", 
                "tarifsenclair": "Adulte : 5 \u20ac. Enfant : gratuit \u00e0 partir de 12 ans.\r\nAdulte avec option M\u00e2chon : 22 \u20ac. Enfant moins 12 ans option M\u00e2chon : 17 \u20ac.", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472506953", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.840527, 
                    45.896764
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Rue du lavoir", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69730", 
                "commune": "Genay", 
                "email": "genay.info@free.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "542594", 
                "nom": "Le Lavoir", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.villedegenay.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472087888", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.855043, 
                    45.788057
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Acc\u00e8s par Chemin de Wette Fa\u00ffs", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69300", 
                "commune": "Caluire-et-Cuire", 
                "email": "mairie@ville-caluire.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "397632", 
                "nom": "Parc Saint Clair", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : ouvert tous les jours.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.ville-caluire.fr", 
                "tarifsenclair": "Gratuit", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478988080", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.965616, 
                    45.763107
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place Henri Barbusse", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69150", 
                "commune": "D\u00e9cines-Charpieu", 
                "email": "eglise.decines@free.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "296950", 
                "nom": "Eglise Saint Pierre", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://eglise.decines.free.fr/;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478490864", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.855043, 
                    45.788057
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Acc\u00e8s par Chemin de Wette Fa\u00ffs", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69300", 
                "commune": "Caluire-et-Cuire", 
                "email": "mairie@ville-caluire.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "654679", 
                "nom": "Roseraie de Saint Clair", 
                "ouverture": "Ouvert toute l'ann\u00e9e", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.ville-caluire.fr", 
                "tarifsenclair": "Acc\u00e8s libre.", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478988080", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.925067, 
                    45.761135
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "4 et 14 all\u00e9e du Textile", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69120", 
                "commune": "Vaulx-en-Velin", 
                "email": "christine.degurse@wanadoo.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "172349", 
                "nom": "Atelier de Canuts TSD", 
                "ouverture": "Ouvert du lun. au ven. Visite sur demande. Ferm\u00e9 les jours f\u00e9ri\u00e9s.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.atelierdecanuts.com;http://www.lyon-s-touch.fr/", 
                "tarifsenclair": "6 \u20ac /pers pour groupes \u00e0 partir 10 personnes\r\n4 \u20ac / enfants de 6 \u00e0 15 ans.", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472379210", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.835014, 
                    45.876804
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Parking de Villevert", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69250", 
                "commune": "Albigny-sur-Sa\u00f4ne", 
                "email": "cc@citecreation.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "131334", 
                "nom": "Fresque Pionniers de l'Aviation", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.cite-creation.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478504457;0478503212", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.854784, 
                    45.787741
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "du Parc Saint Clair au quai Charles de Gaulle", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69300", 
                "commune": "Caluire-et-Cuire", 
                "email": "mairie@ville-caluire.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "397645", 
                "nom": "Passerelle de la Paix", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : ouvert tous les jours.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.ville-caluire.fr", 
                "tarifsenclair": "Gratuit", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478988080", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.855437, 
                    45.787932
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Parc Saint Clair", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69300", 
                "commune": "Caluire-et-Cuire", 
                "email": "mairie@ville-caluire.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "652423", 
                "nom": "Roseraie de Saint-Clair", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.ville-caluire.fr", 
                "tarifsenclair": "Entr\u00e9e libre.", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478988080;0478988066", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Collection de v\u00e9g\u00e9taux"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.878488, 
                    45.726105
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "8 rue Hugues Gu\u00e9rin", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69008", 
                "commune": "Lyon 8\u00e8me", 
                "email": "lyon8-apotres@live.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "129442", 
                "nom": "Eglise Notre Dame de l'Assomption", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://apotres.e-monsite.com;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478740014", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.819994, 
                    45.76042
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "17 rue Cl\u00e9berg", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "gallo-romain.musee@grandlyon.com", 
                "facebook": "", 
                "id": "137868", 
                "nom": "Mus\u00e9e Gallo-Romain de Lyon", 
                "ouverture": "Ouvert du mar. au ven. de 11h \u00e0 18h, sam. et dim. de 10h \u00e0 18h. Ferm\u00e9 les 1er janv., 1er mai et  25 d\u00e9c.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.museegalloromain.grandlyon.com", 
                "tarifsenclair": "Adulte : 4 \u20ac\r\nEtudiant : 2,50 \u20ac\r\nFamille nombreuse : 2,50 \u20ac.\r\nGratuit pour les moins de 18 ans, les demandeurs d'emploi, les personnes handicap\u00e9es et leurs accompagnants.\r\nGratuit le 1er dim. du mois. Inclus dans la Lyon City Card.", 
                "tarifsmax": "4", 
                "tarifsmin": "2.5", 
                "telephone": "0472384930", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.802502, 
                    45.85747
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69250", 
                "commune": "Poleymieux-au-Mont-d'Or", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "61483", 
                "nom": "Eglise Saint Victor", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.paroisses-valdesaone.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478913203", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.758625, 
                    45.908644
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Chapelle Hameau de la chapelle", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69650", 
                "commune": "Quincieux", 
                "email": "contact@quincieux.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "116711", 
                "nom": "Chapelle de Quincieux", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478911011", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Roman;XIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.812453, 
                    45.754309
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Fort Saint Ir\u00e9n\u00e9e", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "contactifc@investinlyon.com", 
                "facebook": "", 
                "id": "130908", 
                "nom": "Nouvel Institut Franco-chinois de Lyon", 
                "ouverture": "Ouvert du mardi au samedi de 10h \u00e0 18h. Ferm\u00e9 les jours f\u00e9ri\u00e9s.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.ifc-lyon.com", 
                "tarifsenclair": "Adulte : 5 \u20ac.\r\nGratuit pour les moins de 12 ans, les demandeurs d'emploi, les \u00e9tudiants.\r\nGroupe adultes : 2,50 \u20ac", 
                "tarifsmax": "5", 
                "tarifsmin": "2.5", 
                "telephone": "0481658460", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.819651, 
                    45.78231
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "63 rue Philippe de Lassalle", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69004", 
                "commune": "Lyon 4\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "129780", 
                "nom": "Cimeti\u00e8re de la Croix-Rousse", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : ouvert tous les jours de 8h \u00e0 17h (\u00e0 17h30 du 2 mai au 2 nov), sauf les 01/05, 14/07.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.lyon.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478298665;0437707000", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.826775, 
                    45.774041
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Boulevard de la Croix-Rousse vers la place Tabareau", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69004", 
                "commune": "Lyon 4\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "141455", 
                "nom": "Le Chant des Canuts dans le Square Dejean", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.lyon.fr/lieu/patrimoine/statue-le-chant-des-canuts.html", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.827601, 
                    45.760562
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Primatiale - Cath\u00e9drale Saint Jean Baptiste", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "247598", 
                "nom": "L'Horloge Astronomique", 
                "ouverture": "Vandalis\u00e9e le 23 mars 2013, elle est en cours de r\u00e9paration.\n\n(L'horloge sonne tous les jours \u00e0 12h, 14h, 15h et 16h.)", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://cathedrale-lyon.cef.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.883595, 
                    45.697232
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Entr\u00e9e par la rue Gambetta", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69200", 
                "commune": "V\u00e9nissieux", 
                "email": "contact@ville-venissieux.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "525912", 
                "nom": "Parc Louis-Dupic", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.ville-venissieux.fr", 
                "tarifsenclair": "Gratuit", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472214444", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.834843, 
                    45.767852
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "1 place de la Com\u00e9die", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "236721", 
                "nom": "H\u00f4tel de Ville de Lyon", 
                "ouverture": "Ouvert du lun. au sam. de 8h \u00e0 19h (sam. de 8h \u00e0 12h). Ferm\u00e9 les jours f\u00e9ri\u00e9s.\r\nOuvert le dim. des Journ\u00e9es Europ\u00e9ennes du Patrimoine.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472103030", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Baroque;XVIIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.831234, 
                    45.761663
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Quai Saint Antoine", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "archeologie@mairie-lyon.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "599664", 
                "nom": "La fouille arch\u00e9ologique du quartier Saint Antoine", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.archeologie.lyon.fr/archeo/", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472001212", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.827472, 
                    45.763569
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "1 place du Petit Coll\u00e8ge", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "gadagne@mairie-lyon.fr", 
                "facebook": "https://www.facebook.com/museedesartsdelamarionnette/", 
                "id": "170910", 
                "nom": "Mus\u00e9e des Arts de la Marionnette - Mus\u00e9es Gadagne", 
                "ouverture": "Ouvert du mer. au dim. de 11h \u00e0 18h30. Ferm\u00e9 les 1er janv., dim. de P\u00e2ques, 1er mai, 14 juil. et 25 d\u00e9c.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.gadagne.musees.lyon.fr", 
                "tarifsenclair": "Adulte : de 4 \u00e0 6 \u20ac (Pendant les expositions temporaire) : 8 \u20ac / 6 \u20ac\r\nNocturnes : 5 \u20ac / 3 \u20ac).\n Gratuit pour les moins de 18 ans.\n\nCarte mus\u00e9es : 25 \u20ac/an avec acc\u00e8s illimit\u00e9 aux 6 mus\u00e9es municipaux de la Ville de Lyon.\r\nGratuit\u00e9 : demandeur d'emploi (sur pr\u00e9sentation d\u2019un justificatif \u00e0 jour), personne en situation de handicap et son accompagnateur\r\nAudioguides gratuits pour les deux mus\u00e9es et la visite de l'\u00e9difice Gadagne.", 
                "tarifsmax": "6", 
                "tarifsmin": "4", 
                "telephone": "0478420361", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Mus\u00e9e municipal"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.85218, 
                    45.735661
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "140 route de Vienne / place Lebret", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69008", 
                "commune": "Lyon 8\u00e8me", 
                "email": "paroisse-misericorde@orange.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "130993", 
                "nom": "Eglise Saint Vincent de Paul", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr;http://lyon.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478720195", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.82111, 
                    45.762823
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Mont\u00e9e Nicolas de Lange", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "168514", 
                "nom": "Parc des Hauteurs", 
                "ouverture": "Ouvert tous les jours, 24h/24.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472694760", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.80787, 
                    45.728277
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Angle Chemin de la Bast\u00e9ro et rue de Verdun", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69350", 
                "commune": "La Mulati\u00e8re", 
                "email": "mairie@lamulatiere.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "61078", 
                "nom": "La Gloriette", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://lamulatiere.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478866200", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.836388, 
                    45.74577
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "angle rues Raoul Servant, Etienne Rognon et Professeur Zimmermann", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69007", 
                "commune": "Lyon 7\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "130621", 
                "nom": "Jardin des 44 Enfants d'Izieu", 
                "ouverture": "Ouvert tous les jours, 24H/24", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472694760", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.849064, 
                    45.712928
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "12/14 rue Charles Martin", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69190", 
                "commune": "Saint-Fons", 
                "email": "proprete@grandlyon.org", 
                "facebook": "", 
                "id": "221626", 
                "nom": "Centre de Tri Nicollin", 
                "ouverture": "Visites guid\u00e9es sur RV, sauf sam & dim.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.grandlyon.com/Centre-de-tri.2205.0.html", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472897395;0478958810", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.787042, 
                    45.76218
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "6 rue de la Garde", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "271521", 
                "nom": "Parc de la Garde", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472694760", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.844048, 
                    45.791347
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "14 rue Paul Painlev\u00e9", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69300", 
                "commune": "Caluire-et-Cuire", 
                "email": "bernadette.clair@neuf.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "59504", 
                "nom": "Eglise Sainte Bernadette", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://immaculeeconception-caluire.paroisse.net;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478232794", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.836098, 
                    45.637395
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Rue de Chariolle et Chemin de Montfalcon", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69360", 
                "commune": "Solaize", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "87348", 
                "nom": "Les Puits", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.mairie-solaize.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478028267", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.807291, 
                    45.712532
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "place Mar\u00e9chal de Lattre de Tassigny et rue du Perron", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69600", 
                "commune": "Oullins", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "129037", 
                "nom": "Parc du Prado", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : ouvert tous les jours de 7h45 \u00e0 19h15 (de 6h45 \u00e0 21h30 d'avril \u00e0 septembre).", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.ville-oullins.fr", 
                "tarifsenclair": "Gratuit", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472397313", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.882135, 
                    45.770876
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "3 rue Branly", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69100", 
                "commune": "Villeurbanne", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "60330", 
                "nom": "Eglise Saint Fran\u00e7ois R\u00e9gis", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://resurrection.paroisses-villeurbanne.fr/;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478849541", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.851494, 
                    45.800907
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "22 avenue Louis Dufour", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69300", 
                "commune": "Caluire-et-Cuire", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "129708", 
                "nom": "Cimeti\u00e8re de Caluire", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : ouvert tous les jours de 7h30 \u00e0 17h (\u00e0 18h du 1er avril au 4 novembre), sauf les 01/05, 14/07.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.ville-caluire.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478080446", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.842653, 
                    45.739705
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "11 rue Abraham Bloch", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69007", 
                "commune": "Lyon 7\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "129774", 
                "nom": "Cimeti\u00e8re Isra\u00e9lite de Lyon - La Mouche", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.consistoiredelyon.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478723134", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.861613, 
                    45.880528
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place Centrale", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69730", 
                "commune": "Genay", 
                "email": "genay.info@free.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "542620", 
                "nom": "Le Fortin", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.villedegenay.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472087888", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.822782, 
                    45.768455
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "26 quai Saint Vincent", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "soieries@ac-canova.com", 
                "facebook": "", 
                "id": "131829", 
                "nom": "Andr\u00e9 Claude Canova", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.ac-canova.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478394040", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.815702, 
                    45.744617
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Sud du quai Rambaud", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "132371", 
                "nom": "Parc de Sa\u00f4ne - Parc de la Confluence", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.lyon-confluence.fr;http://www.laconfluence.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478387400", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.831482, 
                    45.753032
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "34 rue de la Charit\u00e9", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "animation@mtmad.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "193455", 
                "nom": "Mus\u00e9e des Tissus et mus\u00e9e des Arts d\u00e9coratifs (MTMAD)", 
                "ouverture": "Ouvert du mar. au dim. de 10h \u00e0 18h. Ferm\u00e9 les jours f\u00e9ri\u00e9s et dim. de P\u00e2ques et Pentec\u00f4te.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.mtmad.fr", 
                "tarifsenclair": "Adulte : 10 \u20ac\r\nEnfant : 7,50 \u20ac\r\nEtudiant : 7,50 \u20ac\r\nFamille nombreuse : 7,50 \u20ac.\r\n Gratuit pour les moins de 12 ans.\r\n\r\nTarif r\u00e9duit pour les handicap\u00e9s et accompagnateurs.\r\nForfait groupe adultes (+ de 10 pers) 7,50 \u20ac /5,50 \u20ac avec guide du mus\u00e9e.\r\nPass Cit\u00e9 : gratuit pour les habitants des villes jumel\u00e9es\r\nGratuit avec la Lyon City Card.", 
                "tarifsmax": "10", 
                "tarifsmin": "7.5", 
                "telephone": "0478384202", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.897842, 
                    45.724278
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "36 boulevard Emile Bolla\u00ebrt", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69500", 
                "commune": "Bron", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "96656", 
                "nom": "Parc de Parilly", 
                "ouverture": "Ouvert  tous les jours de 7h \u00e0 20h, sauf du 1er oct. au 30 avr. de 8h \u00e0 18h.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.grandlyon.com/a-vivre/parc-de-parilly.html", 
                "tarifsenclair": "Acc\u00e8s libre.", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0426838900", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.852481, 
                    45.761475
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place Charles de Gaulle", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69003", 
                "commune": "Lyon 3\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "252803", 
                "nom": "Auditorium de Lyon", 
                "ouverture": "Billetterie : du lun. au ven. de 11h \u00e0 18h. Ferm\u00e9 en ao\u00fbt.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.auditorium-lyon.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.806583, 
                    45.776181
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "entre la rue de la Corderie et la rue Roquette", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69009", 
                "commune": "Lyon 9\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "129062", 
                "nom": "Parc Roquette", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472694760", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.825745, 
                    45.799516
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "ZAC du Pl\u00e2teau de St Rambert, 6 place Bernard Sch\u00f6nberg", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69009", 
                "commune": "Lyon 9\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "129466", 
                "nom": "Eglise Saint Fran\u00e7ois d'Assise", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr;http://lyon.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478839851", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.841086, 
                    45.759547
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "8 quai Victor Augagneur", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69003", 
                "commune": "Lyon 3\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "132352", 
                "nom": "Jardin G\u00e9n\u00e9ral Delestraint", 
                "ouverture": "Ouvert 7 jrs/7", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472694760", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.852577, 
                    45.708849
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place Roger Salengro", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69190", 
                "commune": "Saint-Fons", 
                "email": "paroisse-saint-fons@orange.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "87278", 
                "nom": "Eglise Notre Dame du Rosaire", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0961657382", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.835958, 
                    45.73677
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "angle rue Cl\u00e9ment Marot et avenue Jean Jaur\u00e8s", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69007", 
                "commune": "Lyon 7\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "128698", 
                "nom": "Jardin Cl\u00e9ment Marot", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472694760", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.857223, 
                    45.750142
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "150 cours Gambetta", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69007", 
                "commune": "Lyon 7\u00e8me", 
                "email": "info@musee-africain-lyon.org", 
                "facebook": "", 
                "id": "193987", 
                "nom": "Mus\u00e9e Africain", 
                "ouverture": "Ouvert du mar. au ven. de 11h \u00e0 18h et les sam. et dim. de 14h \u00e0 18h. Ferm\u00e9 en ao\u00fbt, les 24, 25 et 31 d\u00e9c., 1er janv., sam. et dim. de P\u00e2ques et 1er mai.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.musee-africain-lyon.org", 
                "tarifsenclair": "Groupe adultes : 6,50 \u20ac\r\nAdulte : 8 \u20ac\r\nEnfant : 2 \u20ac\r\nEtudiant : 4 \u20ac.\r\n\r\nGratuit avec la Lyon City Card.", 
                "tarifsmax": "8", 
                "tarifsmin": "2", 
                "telephone": "0478616098", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.828105, 
                    45.763871
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "6 rue Saint-Jean", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "contact@musee-de-guignol.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "212774", 
                "nom": "Le Petit Mus\u00e9e de Guignol", 
                "ouverture": "Ouvert lun. de 14h \u00e0 18h et du mar. au dim. de 10h30 \u00e0 12h30 et de 14h \u00e0 18h30. Ferm\u00e9 les 1er janv. et 25 d\u00e9c.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.musee-de-guignol.fr", 
                "tarifsenclair": "Adulte : 5 \u20ac\r\nEtudiant/Adolescent : 3 \u20ac\r\nEnfant : 3 \u20ac (2 - 12 ans).\r\nTarif groupe \u00e0 partir de 10 personnes.\r\nGroupe adultes : de 2 \u00e0 3 \u20ac\r\nGroupe enfants : de 1,50 \u00e0 2 \u20ac\r\nGratuit avec la Lyon City Card.", 
                "tarifsmax": "5", 
                "tarifsmin": "1.5", 
                "telephone": "0478370167", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.832568, 
                    45.756954
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "info@lyon-france.com", 
                "facebook": "", 
                "id": "245549", 
                "nom": "La Ville de Lyon", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.lyon-france.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472776969", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.739588, 
                    45.748877
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Rue des Aqueducs", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69290", 
                "commune": "Craponne", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "131479", 
                "nom": "Les Aqueducs", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.mairie-craponne.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);Antique"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.79491, 
                    45.645023
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place de l'Eglise", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69390", 
                "commune": "Charly", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "129569", 
                "nom": "Eglise de Charly", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://blandinedufleuve-lyon.cef.fr/;http://lyon.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Roman;XIIIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.835486, 
                    45.746683
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "14 avenue Berthelot", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69007", 
                "commune": "Lyon 7\u00e8me", 
                "email": "chrd@mairie-lyon.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "276919", 
                "nom": "Centre d'Histoire de la R\u00e9sistance et de la D\u00e9portation (CHRD)", 
                "ouverture": "Ouvert du mer. au dim. de 10h \u00e0 18h. Ferm\u00e9 les jours f\u00e9ri\u00e9s sauf les 8 mai et 11 nov.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.chrd.lyon.fr", 
                "tarifsenclair": "Adulte : de 4 \u00e0 6 \u20ac.\n Gratuit pour les moins de 18 ans.\n\nGratuit\u00e9 avec la Lyon City Card. \r\nCarte annuelle des mus\u00e9es municipaux : 25 \u20ac valable aussi pour les expositions temporaires.\r\nPass Cit\u00e9 : gratuit pour les habitants des villes jumel\u00e9es.", 
                "tarifsmax": "6", 
                "tarifsmin": "4", 
                "telephone": "0478722311", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Mus\u00e9e de France;Mus\u00e9e municipal"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.8267, 
                    45.763022
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "16 rue du B\u0153uf", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "contact@lasoieriedesaintjean.com", 
                "facebook": "https://www.facebook.com/lasoieriedesaintjean", 
                "id": "596959", 
                "nom": "Brochier Soieries - La Soierie de Saint-Jean", 
                "ouverture": "Ouvert tous les jours de 11h \u00e0 13h et 15h \u00e0 19h. Ferm\u00e9 les 1er janv.et 25 d\u00e9c.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.lasoieriedesaintjean.com", 
                "tarifsenclair": "Gratuit.", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0981831870", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.83274, 
                    45.777259
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "rue d'Ivry", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69004", 
                "commune": "Lyon 4\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "141652", 
                "nom": "Jardin Guylaine Gouzou-Testud", 
                "ouverture": "Ouvert tous les jours, 24H/24", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472694760", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.851377, 
                    45.657709
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Chemin de Saint Annin", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69360", 
                "commune": "Solaize", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "87395", 
                "nom": "Ch\u00e2teau Saint Annin", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.mairie-solaize.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478028267", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIIIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.835856, 
                    45.731859
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "rue Georges Gouy", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69007", 
                "commune": "Lyon 7\u00e8me", 
                "email": "cc@citecreation.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "130883", 
                "nom": "Fresque Hommage \u00e0 Diego Rivera", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.cite-creation.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478504457", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.910435, 
                    45.65737
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Parc de loisirs", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69960", 
                "commune": "Corbas", 
                "email": "contact@ealc.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "295881", 
                "nom": "Mus\u00e9e de l'Aviation Cl\u00e9ment Ader", 
                "ouverture": "Ouvert du mer. au dim. de 14h \u00e0 18h l'hiver. et tous les jours durant les vac. scol. zone A sauf en ao\u00fbt. Ferm\u00e9 les 1er janv., P\u00e2ques, Pentec\u00f4te, 1er mai, 24-25-31d\u00e9c.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.ealc.fr", 
                "tarifsenclair": "Adulte : 7 \u20ac\nEnfant : 3 \u20ac (de 8 \u00e0 13 ans)\nEtudiant : 5 \u20ac (de 14 \u00e0 17 ans et \u00e9tudiants).\n Gratuit pour les moins de 8 ans.\n\nGroupes et Scolaires : forfait, sur r\u00e9servation.", 
                "tarifsmax": "7", 
                "tarifsmin": "3", 
                "telephone": "0478903524", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.834585, 
                    45.803405
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "mont\u00e9e des Balmes", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69009", 
                "commune": "Lyon 9\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "129781", 
                "nom": "Cimeti\u00e8re de Saint Rambert", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : ouvert tous les jours de 8h \u00e0 17h (\u00e0 17h30 du 2 mai au 2 nov), sauf les 01/05, 14/07.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.lyon.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478838871;0437707000", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.825688, 
                    45.759645
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "11 rue Mourguet", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "soieriesaintgeorges@gmail.com", 
                "facebook": "", 
                "id": "770253", 
                "nom": "Soierie Saint-Georges", 
                "ouverture": "Ouvert du lun. au sam. de 10h \u00e0 19h. Ferm\u00e9 les 1er janv. et 25 d\u00e9c.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://soierie.st.georges.free.fr/", 
                "tarifsenclair": "Groupe adultes : 2 \u20ac (sur r\u00e9servation).\n\nEntr\u00e9e libre pour les particuliers.", 
                "tarifsmax": "2", 
                "tarifsmin": "2", 
                "telephone": "0472402513", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.842443, 
                    45.79677
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "H\u00f4tel de Ville", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69300", 
                "commune": "Caluire-et-Cuire", 
                "email": "mairie@ville-caluire.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "132488", 
                "nom": "Chapelle Saint Joseph", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.ville-caluire.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478988066", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.816647, 
                    45.774947
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "25 rue Chazi\u00e8re", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69004", 
                "commune": "Lyon 4\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "132204", 
                "nom": "Parc de la Cerisaie - Parc Chazi\u00e8re", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : ouvert tous les jours de 8h \u00e0 19h (\u00e0 18h de d\u00e9c \u00e0 mars et \u00e0 22h de juin \u00e0 sept).", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472694760", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.877028, 
                    45.764649
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "25 rue du 4 Ao\u00fbt", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69100", 
                "commune": "Villeurbanne", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "130864", 
                "nom": "Eglise Sainte Th\u00e9r\u00e8se de l'Enfant J\u00e9sus", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.nativite.paroisses-villeurbanne.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478848102", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.86042, 
                    45.787517
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Sur le Rh\u00f4ne,", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69300", 
                "commune": "Caluire-et-Cuire", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "131509", 
                "nom": "Pont Raymond Poincar\u00e9", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Contemporain;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.876513, 
                    45.729191
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "R\u00e9sidence Maurice Langlet", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69008", 
                "commune": "Lyon 8\u00e8me", 
                "email": "cc@citecreation.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "130862", 
                "nom": "Fresque de la Rose Lyonnaise", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.rosesanciennesenfrance.org;http://www.cite-creation.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478504457;0478503212", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.829451, 
                    45.798247
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "1 Place Henry Barbusse", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69009", 
                "commune": "Lyon 9\u00e8me", 
                "email": "musee@museejeancouty.fr", 
                "facebook": "https://www.facebook.com/Mus%C3%A9e-Jean-Couty-1812046032404081/", 
                "id": "2996254", 
                "nom": "Mus\u00e9e Jean Couty", 
                "ouverture": "Ouvert du mer. au dim. de 11h \u00e0 18h. Ferm\u00e9 les 1er janv., 1er mai,  du 1er au 15 ao\u00fbt,.1er nov., du 18 au 25 d\u00e9c.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.museejeancouty.fr/", 
                "tarifsenclair": "Adulte : de 4 \u00e0 6 \u20ac.\n Gratuit pour les moins de 12 ans.", 
                "tarifsmax": "6", 
                "tarifsmin": "4", 
                "telephone": "0472422000", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.814801, 
                    45.789851
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "79 bis rue des Docks", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69009", 
                "commune": "Lyon 9\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "130890", 
                "nom": "Eglise Sainte Camille", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr;http://lyon.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478837888", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.837117, 
                    45.844975
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Ch\u00e2teau de Rochetaill\u00e9e", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69270", 
                "commune": "Rochetaill\u00e9e-sur-Sa\u00f4ne", 
                "email": "musee-malartre@mairie-lyon.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "129159", 
                "nom": "Mus\u00e9e de l'Automobile Henri Malartre", 
                "ouverture": "Ouvert du mar. au dim. de 9h \u00e0 18h (de 10h \u00e0 19h en juil. et ao\u00fbt). Ferm\u00e9 les 1er janv., 25 d\u00e9c. et derni\u00e8re sem. de janv.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.musee-malartre.com", 
                "tarifsenclair": "Adulte : 6 \u20ac\r\nDemandeur d'emploi : Sur pr\u00e9sentation d'un justificatif\r\nEtudiant : 4 \u20ac (de 18 \u00e0 25 ans).\r\nGratuit pour les moins de 18 ans, les personnes handicap\u00e9es et leurs accompagnants.\r\n\r\nForfait groupe adultes : 80 \u20ac (avec la visite libre sur r\u00e9servation)\r\nForfait groupe enfants : de 45 \u00e0 60 \u20ac (avec visite guid\u00e9e sur r\u00e9servation (11-25 enfants: 45\u20ac et >25 enfants: 60\u20ac))\r\nGroupe adultes : de 80 \u00e0 160 \u20ac (Visite guid\u00e9e sur r\u00e9servation (<10 pers.: 80 \u20ac et de 11 \u00e0 25 pers: 160 \u20ac))\r\n\r\nGratuit avec la Lyon City Card \r\nCarte mus\u00e9es municipaux 25 \u20ac/an.- Carte mus\u00e9e Jeune (18-25ans) 7\u20ac/an.\r\nCarte Culture 38 \u20ac/an - Carte Culture Jeune (18-25ans) 15\u20ac/an\r\nValables aussi pour les expositions temporaires, gratuite pour les ch\u00f4meurs, handicap\u00e9s et -18 ans.", 
                "tarifsmax": "160", 
                "tarifsmin": "4", 
                "telephone": "0478221880", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Mus\u00e9e municipal"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.83716, 
                    45.765547
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "31 rue de la Bourse", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "info@lachapelle-lyon.org", 
                "facebook": "", 
                "id": "148350", 
                "nom": "Chapelle de la Trinit\u00e9", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.lachapelle-lyon.org", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478380909", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);Baroque;XVIIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.819831, 
                    45.770934
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Rue Pierre Dupont", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "129094", 
                "nom": "Jardin Duplat", 
                "ouverture": "Ouvert tous les jours, 24H/24", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472694760", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.834414, 
                    45.82862
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69660", 
                "commune": "Collonges-au-Mont-d'Or", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "71381", 
                "nom": "La Maison Carrand", 
                "ouverture": "Ne se visite pas", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.collongesaumontdor.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478220212", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.865963, 
                    45.726836
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "29 rue Berty Albrecht", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69008", 
                "commune": "Lyon 8\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "130736", 
                "nom": "Eglise Saint Jean Ap\u00f4tre - Notre Dame du Liban", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr;http://lyon.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478749027", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.827461, 
                    45.763575
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "1 place du Petit Coll\u00e8ge", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "gadagne@mairie-lyon.fr", 
                "facebook": "https://www.facebook.com/museesgadagne", 
                "id": "170916", 
                "nom": "Mus\u00e9e d'Histoire de Lyon - Mus\u00e9es Gadagne", 
                "ouverture": "Ouvert du mer. au dim. de 11h \u00e0 18h30. Ferm\u00e9 les 1er janv., dim. de P\u00e2ques, 1er mai, 14 juil. et 25 d\u00e9c.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.gadagne.musees.lyon.fr", 
                "tarifsenclair": "Adulte : de 4 \u00e0 6 \u20ac (Billet d'entr\u00e9e 2 mus\u00e9es : 6\u20ac /9\u20ac ; Billet 1 mus\u00e9e+exposition : 6\u20ac /9\u20ac ; Billet 2 mus\u00e9es+exposition : 7\u20ac /10\u20ac))\nEnfant : gratuit.\n Gratuit pour les moins de 18 ans.\n\nGratuit\u00e9 : demandeur d'emploi (sur pr\u00e9sentation d\u2019un justificatif \u00e0 jour), personne en situation de handicap et son accompagnateur\r\nAudioguides gratuits pour les deux mus\u00e9es et la visite de l'\u00e9difice Gadagne.\r\n\r\nCarte mus\u00e9es : 25 \u20ac/an avec acc\u00e8s illimit\u00e9 aux 6 mus\u00e9es municipaux de la Ville de Lyon. 7\u20ac pour les 18-26 ans.", 
                "tarifsmax": "6", 
                "tarifsmin": "0", 
                "telephone": "0478420361", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Mus\u00e9e municipal"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.825629, 
                    45.744712
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Angle rue Delandine et rue Marc-Antoine Petit", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "cc@citecreation.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "130870", 
                "nom": "Fresque des Ann\u00e9es 70", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.cite-creation.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478504457;0478503212", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.83377, 
                    45.756475
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place Antonin Poncet", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "131451", 
                "nom": "M\u00e9morial Lyonnais du G\u00e9nocide des Arm\u00e9niens", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://memohaylyon.free.fr/;http://www.mcadecines.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.81272, 
                    45.768898
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "3 quai Chauveau", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69009", 
                "commune": "Lyon 9\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "129714", 
                "nom": "Conservatoire National Sup\u00e9rieur de Musique et Danse de Lyon (CNSMD)", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.cnsmd-lyon.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472192626", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.890461, 
                    45.770038
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "229 rue Francis de Pr\u00e9ssens\u00e9", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69100", 
                "commune": "Villeurbanne", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "62161", 
                "nom": "Eglise Notre-Dame de l\u2019Esp\u00e9rance - de la R\u00e9surrection", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://resurrection.paroisses-villeurbanne.fr/;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478849541", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.788244, 
                    45.695192
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Avenue de Beauregard", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69230", 
                "commune": "Saint-Genis-Laval", 
                "email": "ecrire@mairie-saintgenislaval.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "87207", 
                "nom": "Lavoir de la Platte", 
                "ouverture": "Ouvert uniquement \u00e0 l'occasion des Journ\u00e9es du Patrimoine en septembre.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.mairie-saintgenislaval.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478868200", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.854498, 
                    45.757583
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "H\u00f4tel de la Communaut\u00e9, 20 rue du Lac", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69003", 
                "commune": "Lyon 3\u00e8me", 
                "email": "proprete@grandlyon.org", 
                "facebook": "", 
                "id": "187155", 
                "nom": "Direction de la Propret\u00e9", 
                "ouverture": "Visites guid\u00e9es sur RV, sauf sam & dim.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.grandlyon.com/Visite-des-equipements.5025.0.html", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478958810", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.816548, 
                    45.759808
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "23 rue Roger Radisson", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "170609", 
                "nom": "Jardin de la Visitation", 
                "ouverture": "Ouvert tous les jours, 24H/24", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472694760", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.876814, 
                    45.759829
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "34 rue Richelieu", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69100", 
                "commune": "Villeurbanne", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "129573", 
                "nom": "Eglise Coeur Immacul\u00e9 de Marie", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://nativite.paroisses-villeurbanne.fr/;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478540763", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.843489, 
                    45.896239
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Rue du Ch\u00e2teau", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69730", 
                "commune": "Genay", 
                "email": "genay.info@free.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "542626", 
                "nom": "Ch\u00e2teau de Ranc\u00e9", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.villedegenay.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472087888", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.838276, 
                    45.756775
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Sur le Rh\u00f4ne,", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "90666", 
                "nom": "Pont de la Guilloti\u00e8re", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Contemporain;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.881835, 
                    45.789043
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Entre le campus de la Doua et les rives du Rh\u00f4ne", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69100", 
                "commune": "Villeurbanne", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "112117", 
                "nom": "Parc de la Feyssine", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : ouvert tous les jours (24H/24).", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.parc-feyssine.villeurbanne.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478036767", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.831157, 
                    45.765921
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Angle rue de la Plati\u00e8re et quai de la P\u00e9cherie", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "cc@citecreation.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "130884", 
                "nom": "Fresque La Biblioth\u00e8que de la Cit\u00e9", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.cite-creation.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478504457;0478503212", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.79979, 
                    45.77352
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "39 rue du Bourbonnais", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69009", 
                "commune": "Lyon 9\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "132346", 
                "nom": "Parc Montel", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : ouvert tous les jours de 8h \u00e0 19h (22h de mai \u00e0 sept).", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472694760", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.870076, 
                    45.771639
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "angle du cours Emile Zola et rue Francis de Pr\u00e9ssens\u00e9", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69100", 
                "commune": "Villeurbanne", 
                "email": "contact@canevaflor.com", 
                "facebook": "", 
                "id": "132314", 
                "nom": "Mur V\u00e9g\u00e9tal", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0474634836", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.835228, 
                    45.769226
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "5 rue Coustou", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "319156", 
                "nom": "Traboule 5 rue Coustou - 22 rue des Capucins", 
                "ouverture": "Ouvert toute l'ann\u00e9e, tous les jours, de 7h \u00e0 19h (20h l'\u00e9t\u00e9)", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.818794, 
                    45.733775
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "86 quai Perrache", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "contact@museedesconfluences.fr", 
                "facebook": "https://fr-fr.facebook.com/museedesconfluences", 
                "id": "548335", 
                "nom": "Mus\u00e9e des Confluences", 
                "ouverture": "Ouvert du mar. au ven. de 11h \u00e0 19h, nocturne le jeu. jusqu'\u00e0 22h (fermeture des guichets 45 min. avant) ; les sam., dim., lun. de P\u00e2ques et de Pentec\u00f4te de 10h \u00e0 19h, 14 juil. de 11h \u00e0 22h. Ferm\u00e9 les 1er janv., 1er mai, et 25 d\u00e9c.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.museedesconfluences.fr", 
                "tarifsenclair": "Adulte : de 5 \u00e0 9 \u20ac\nEtudiant : 5 \u20ac (18-25 ans).\n Gratuit pour les moins de 18 ans, les demandeurs d'emploi, les enseignants, les personnes handicap\u00e9es et leurs accompagnants.\n\n6\u20ac : tarif r\u00e9duit et \u00e0 partir de 17h\r\nGratuit avec la Lyon City Card (acc\u00e8s prioritaire)\r\n7\u20ac : tarif groupe, +10 adultes (uniquement sur r\u00e9servation)\r\nPass annuel adulte plein tarif : 30\u20ac\r\nPass annuel jeune 18-25 ans : 15\u20ac.", 
                "tarifsmax": "9", 
                "tarifsmin": "5", 
                "telephone": "0428381190", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Mus\u00e9e d\u00e9partemental"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.819179, 
                    45.733684
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Sur le Rh\u00f4ne, vers le Confluent", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "90794", 
                "nom": "Pont Pasteur", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.83849, 
                    45.765442
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Sur le Rh\u00f4ne,", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "131407", 
                "nom": "Passerelle du Coll\u00e8ge", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.860033, 
                    45.774518
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "rue Charlie Chaplin", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69100", 
                "commune": "Villeurbanne", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "130895", 
                "nom": "Fresque Charlie Chaplin", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.trompe-l-oeil.info/Trompeloeil/plus_7emesens1.htm", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.831839, 
                    45.771804
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "33 mont\u00e9e de la Grande C\u00f4te", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "132020", 
                "nom": "Jardin de la Grande C\u00f4te", 
                "ouverture": "Ouvert toute l'ann\u00e9e, 24H/24", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472694760", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.820423, 
                    45.771849
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "entre la rue Pierre Dupont et le bd de la Croix-Rousse", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "129077", 
                "nom": "Jardin Pierre Dupont", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472694760", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.848911, 
                    45.760433
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "rue du Professeur Ren\u00e9 Guillet", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69003", 
                "commune": "Lyon 3\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "129039", 
                "nom": "Parc Kaplan", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472694760", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.825659, 
                    45.757359
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Sur la Sa\u00f4ne", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "102807", 
                "nom": "Passerelle Saint Georges - Abb\u00e9 Paul Couturier", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.88574, 
                    45.784524
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "30 avenue Albert Einstein", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69100", 
                "commune": "Villeurbanne", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "129797", 
                "nom": "Cimeti\u00e8re National Militaire de la Doua", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : ouvert tous les jours de 10h \u00e0 18h.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.cheminsdememoire.gouv.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0964185977", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.832824, 
                    45.770382
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "17 rue Burdeau", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "275779", 
                "nom": "Jardin Burdeau", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : ouvert tous les jours de 8h \u00e0 19h (22h de mai \u00e0 sept).", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472694760", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.830894, 
                    45.7486
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Sur le Rh\u00f4ne,", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "131506", 
                "nom": "Pont Gallieni", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Contemporain;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.831538, 
                    45.728592
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "302 avenue Jean Jaur\u00e8s", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69007", 
                "commune": "Lyon 7\u00e8me", 
                "email": "paroissedegerland@free.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "129415", 
                "nom": "Eglise Saint Antoine le Grand", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.paroissedegerland.org;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478726305", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.921989, 
                    45.737929
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "25 avenue Francois Mitterrand", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69500", 
                "commune": "Bron", 
                "email": "communication.cricr-lyon-raa@info-routiere.gouv.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "63683", 
                "nom": "Centre d'Information et de Coordination Routi\u00e8re (CRICR)", 
                "ouverture": "Visites guid\u00e9es sur RV", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.bison-fute.equipement.gouv.fr", 
                "tarifsenclair": "Visites gratuites", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472815700;0800100200", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.818835, 
                    45.732531
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Sur le Rh\u00f4ne, vers le Confluent", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "367082", 
                "nom": "Pont Raymond Barre", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Contemporain;XXIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.82789, 
                    45.759679
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Sur la Sa\u00f4ne", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "88420", 
                "nom": "Pont Bonaparte", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Contemporain;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.779634, 
                    45.73257
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "51 rue Cuzieu", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69110", 
                "commune": "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon", 
                "email": "caoilys@gmail.com", 
                "facebook": "", 
                "id": "190537", 
                "nom": "Pagode Thien Minh", 
                "ouverture": "Visite libre : 9h-11h00 / 14h-17h en semaine, 9h-11h30 / 14h-18h le week end", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.pagodethienminh.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478597147", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.814973, 
                    45.744617
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "16 quai Rambaud", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "lesamisdulien@gmail.com", 
                "facebook": "", 
                "id": "190563", 
                "nom": "Bateau Chapelle Le Lien", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478377390", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.828885, 
                    45.769066
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "22 rue Bouteille", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "319153", 
                "nom": "Traboule 22 rue Bouteille - 15 rue Sergent Blandan", 
                "ouverture": "Ouvert toute l'ann\u00e9e, tous les jours, de 7h \u00e0 19h (20h l'\u00e9t\u00e9)", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.928806, 
                    45.780679
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "15 rue des Verch\u00e8res", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69120", 
                "commune": "Vaulx-en-Velin", 
                "email": "vaulx@ebulliscience.com", 
                "facebook": "", 
                "id": "128115", 
                "nom": "Ebulliscience", 
                "ouverture": "Sur r\u00e9servation obligatoire.\r\nOuvert du lun. au ven. \u00e0 9h, 10h30, 13h30 et 15h, sam.: de 14h \u00e0 16h30. \r\nPendant les vacances scol. : du lun. au sam. \u00e0 10h30, 13h30, 15h et 16h30.\r\nFerm\u00e9 les jours f\u00e9ri\u00e9s et 1\u00e8re quinz. d'ao\u00fbt .", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.ebulliscience.com", 
                "tarifsenclair": "5,50\u20ac par personne\r\n2\u20ac pour les Vaudais et Vaudaises.", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478807042;0668473422", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.846039, 
                    45.799478
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "2 place Gouilhardou", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69300", 
                "commune": "Caluire-et-Cuire", 
                "email": "memorialjeanmoulin@ville-caluire.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "137554", 
                "nom": "M\u00e9morial de Caluire Jean Moulin", 
                "ouverture": "Ouvert jeu. de 9h \u00e0 13h et sam. de 13h \u00e0 17h.(r\u00e9servation conseill\u00e9e). Ferm\u00e9 les jours f\u00e9ri\u00e9s.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.cheminsdememoire.gouv.fr/fr/memorial-jean-moulin-de-caluire", 
                "tarifsenclair": "Adulte : 2 \u20ac.\n Gratuit pour les moins de 18 ans.\n\nGratuit pour les habitants de Caluire et les Anciens Combattants.", 
                "tarifsmax": "2", 
                "tarifsmin": "2", 
                "telephone": "0478988526", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.896868, 
                    45.820679
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Village", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69140", 
                "commune": "Rillieux-la-Pape", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "68241", 
                "nom": "Parc Brosset", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "https://www.rillieuxlapape.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.868231, 
                    45.77369
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "11 place Wilson", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69100", 
                "commune": "Villeurbanne", 
                "email": "saintemadeleine.charpennes@wanadoo.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "82625", 
                "nom": "Eglise Sainte Madeleine des Charpennes", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.paroisses-villeurbanne.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478898303", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.887543, 
                    45.749408
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "1 place du Ch\u00e2teau", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69003", 
                "commune": "Lyon 3\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "129457", 
                "nom": "Eglise Notre Dame du Bon Secours", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://paroissesmontchat.blogspirit.com/;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478541024", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.875941, 
                    45.749799
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "115 avenue Lacassagne", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69003", 
                "commune": "Lyon 3\u00e8me", 
                "email": "cc@citecreation.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "131340", 
                "nom": "Fresque Portraits des Grands Hommes de la M\u00e9decine", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.cite-creation.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478504457;0478503212", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.815455, 
                    45.761762
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "24 - 58 rue Pauline Jaricot", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "cc@citecreation.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "130840", 
                "nom": "Fresque La R\u00e9sidence de la Sarra", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.cite-creation.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478504457;0478503212", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.869025, 
                    45.74568
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "25 rue du Premier-Film", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69008", 
                "commune": "Lyon 8\u00e8me", 
                "email": "contact@institut-lumiere.org", 
                "facebook": "", 
                "id": "137869", 
                "nom": "Mus\u00e9e Lumi\u00e8re", 
                "ouverture": "Ouvert du mar. au dim. et les 8 mai, lun. de P\u00e2ques et lun. de Pentec\u00f4te de 10h \u00e0 18h30. Ferm\u00e9 les 1er janv., 1er mai, 25 d\u00e9c.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.institut-lumiere.org", 
                "tarifsenclair": "Adulte : 7 \u20ac\r\nEnfant : 6 \u20ac ( Gratuit pour les moins de 7 ans)\r\nDemandeur d'emploi : 6 \u20ac (et seniors >60 ans)\r\nFamille nombreuse : 5,50 \u20ac.\r\nPASS CITE : gratuit pour les habitants des villes jumel\u00e9es\r\nGratuit avec la Lyon City Card.", 
                "tarifsmax": "7", 
                "tarifsmin": "5.5", 
                "telephone": "0478781895", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.843307, 
                    45.770769
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "38 avenue Foch", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69006", 
                "commune": "Lyon 6\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "537457", 
                "nom": "H\u00f4tel du Gouverneur Militaire de Lyon", 
                "ouverture": "Ouvert lors des Journ\u00e9es du Patrimoine.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.defense.gouv.fr;http://www.cheminsdememoire.gouv.fr/fr/hotel-du-gouverneur-militaire-de-lyon", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0437272509", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.831796, 
                    45.779077
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "87 Grande rue de la Croix-Rousse", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69004", 
                "commune": "Lyon 4\u00e8me", 
                "email": "jardin.rosa.mir@gmail.com", 
                "facebook": "https://www.facebook.com/Jardin-Rosa-Mir-122175171554/", 
                "id": "132399", 
                "nom": "Jardin Rosa Mir", 
                "ouverture": "D'Avril \u00e0 Octobre, ouvert les sam. de 14h \u00e0 17h30.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://rosa.mir.free.fr", 
                "tarifsenclair": "Acc\u00e8s libre. Mais limit\u00e9 \u00e0 15 visiteurs sur site.", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.861755, 
                    45.750428
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "M\u00e9morial National de la prison de Montluc", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69003", 
                "commune": "Lyon 3\u00e8me", 
                "email": "info@memorial-montluc.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "172271", 
                "nom": "M\u00e9morial National de la Prison de Montluc", 
                "ouverture": "Ouvert du mer. au sam. de 14h \u00e0 17h30. Visite guid\u00e9e \u00e0 15h30. En juil. et ao\u00fbt : du mar. au sam. de 9h \u00e0 12h et de 14h \u00e0 17h30.  Visites guid\u00e9es \u00e0 10h30 et 15h30. Ferm\u00e9 les jours f\u00e9ri\u00e9s.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.memorial-montluc.fr/", 
                "tarifsenclair": "Gratuit.", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478536041", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.814672, 
                    45.741592
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "au bout de la rue Montrochet", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "163835", 
                "nom": "Jardin Aquatique Jean Couty", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.jeancouty.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472694760", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.821358, 
                    45.741491
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Quartier entre la gare de Perrache et le confluent", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "190532", 
                "nom": "Le Quartier de la Confluence", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.lyon.fr;http://www.lyon-confluence.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472103030", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Contemporain;XXIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.806175, 
                    45.772133
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "entre la rue Pierre de Vaise et la rue Cottin", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69009", 
                "commune": "Lyon 9\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "132219", 
                "nom": "Parc Cottin", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : ouvert tous les jours de 8h \u00e0 19h (22h de mai \u00e0 sept).", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472694760", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.831388, 
                    45.763092
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Pavillon Rives de Sa\u00f4ne", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "rivesdesaone@grandlyon.org", 
                "facebook": "", 
                "id": "239778", 
                "nom": "Les Rives de Sa\u00f4ne", 
                "ouverture": "Pavillon des Rives de Sa\u00f4ne ouvert du 02/07 au 23/12, les mer., sam. et dim. de 10h \u00e0 13h et de 15h \u00e0 19h.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.lesrivesdesaone.com", 
                "tarifsenclair": "L'entr\u00e9e du pavillon est gratuite", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.827889, 
                    45.88088
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "31 quai Armand Barb\u00e8s", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69250", 
                "commune": "Neuville-sur-Sa\u00f4ne", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "128797", 
                "nom": "Sanofi Aventis", 
                "ouverture": "Visites sur RV pour \u00e9coles scientifiques uniquement.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.sanofi-aventis.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472084500", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    5.005882, 
                    45.76637
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "3 entr\u00e9es : rue de la R\u00e9publique, rue Jean-Louis Barrault et rue Jean Jaur\u00e8s", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69330", 
                "commune": "Meyzieu", 
                "email": "contact@mairie-meyzieu.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "129057", 
                "nom": "Parc R\u00e9publique", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : ouvert tous les jours de 8h \u00e0 18h (\u00e0 22h de mai \u00e0 septembre).", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.meyzieu.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472451616", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.840278, 
                    45.742567
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "112 avenue Jean Jaur\u00e8s", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69007", 
                "commune": "Lyon 7\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "128800", 
                "nom": "Mat Electrique - Vitrine du Confort Electrique", 
                "ouverture": "visites sur RV pour groupes", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.cle-sonepar.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472735858", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.823473, 
                    45.76263
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "entr\u00e9es sur l'esplanade de Fourvi\u00e8re et mont\u00e9e St Barth\u00e9l\u00e9my", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "132361", 
                "nom": "Jardin du Rosaire dans le Parc des Hauteurs", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : ouvert tous les jours de 6h30 \u00e0 21h.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472694760", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.828059, 
                    45.76814
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "angle 49 quai St Vincent et 2 rue de la Martini\u00e8re", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "cc@citecreation.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "130906", 
                "nom": "Fresque A la Rencontre des Lyonnais C\u00e9l\u00e8bres", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.cite-creation.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478504457;0478503212", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.841551, 
                    45.897558
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place de Verdun", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69730", 
                "commune": "Genay", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "130860", 
                "nom": "Eglise Sainte Madeleine", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.paroisses-valdesaone.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478913203", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.827762, 
                    45.769723
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Clinique St Charles, rue de l'Annonciade", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "cc@citecreation.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "131326", 
                "nom": "Fresque V\u00e9g\u00e9tale Lumi\u00e8re", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.cite-creation.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478504457;0478503212", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.84347, 
                    45.754941
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "18 cours Gambetta", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69007", 
                "commune": "Lyon 7\u00e8me", 
                "email": "cc@citecreation.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "130841", 
                "nom": "Fresque Le Mur du Cin\u00e9ma", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.cite-creation.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478504457;0478503212", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.812784, 
                    45.786485
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "entre le quai Paul S\u00e9daillan et la rue Antonin Laborde", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69009", 
                "commune": "Lyon 9\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "128707", 
                "nom": "Jardin des Saules", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472694760", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.74339, 
                    45.779496
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place de l'\u00e9glise", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69260", 
                "commune": "Charbonni\u00e8res-les-Bains", 
                "email": "paroisse-de-charbonni\u00e8res@wanadoo.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "152345", 
                "nom": "Eglise Notre Dame de l'Assomption", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://sites.google.com/site/paroissedecharbonnieres/;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478870654", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.839821, 
                    45.878208
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "place du 8 Mai 1945", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69250", 
                "commune": "Neuville-sur-Sa\u00f4ne", 
                "email": "accueil@mairie-neuvillesursaone.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "310601", 
                "nom": "Ch\u00e2teau d'Ombreval", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.mairie-neuvillesursaone.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472087000", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.840508, 
                    45.743375
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "106 avenue Jean Jaur\u00e8s", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69007", 
                "commune": "Lyon 7\u00e8me", 
                "email": "cc@citecreation.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "130845", 
                "nom": "Fresque Lumi\u00e8re : Lyon en 2046", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.cite-creation.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478504457;0478503212", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.851794, 
                    45.745366
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "37 rue du Repos", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69007", 
                "commune": "Lyon 7\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "131430", 
                "nom": "Parc Blandan", 
                "ouverture": "Ouvert tous les jours de 7h30 \u00e0 19h30, jusqu'\u00e0 20h30 du 15 avril au 14 octobre.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.grandlyon.com;http://www.covoiturage-pour-sortir.fr", 
                "tarifsenclair": "Acc\u00e8s libre.", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478634040", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.705491, 
                    45.778543
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "site de production : 1541 avenue Marcel M\u00e9rieux", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69280", 
                "commune": "Marcy-l'\u00c9toile", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "128798", 
                "nom": "Sanofi Pasteur", 
                "ouverture": "Visites guid\u00e9es sur RV pour groupes m\u00e9dicaux et param\u00e9dicaux uniquement.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.sanofipasteur.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0437370100", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.843469, 
                    45.776952
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Du parc de la T\u00eate d'Or au Parc de Gerland", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69006", 
                "commune": "Lyon 6\u00e8me", 
                "email": "berges2006@glyon.org", 
                "facebook": "", 
                "id": "519996", 
                "nom": "Les Berges du Rh\u00f4ne", 
                "ouverture": "Du 01/01 au 31/12.\nOuvert en permanence.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.grandlyon.com/Berges-du-Rhone.26.0.html", 
                "tarifsenclair": "Acc\u00e8s libre.", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478634040", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.837327, 
                    45.770828
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "21 rue Royale", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "319143", 
                "nom": "Traboule 21 rue Royale - 11 Quai Lassagne", 
                "ouverture": "Ouvert toute l'ann\u00e9e, tous les jours, de 7h \u00e0 19h (20h l'\u00e9t\u00e9)", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.881964, 
                    45.752223
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Rue de l\u2019Est, avenue des Acacias", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69003", 
                "commune": "Lyon 3\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "132216", 
                "nom": "Parc Bazin", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : ouvert tous les jours de 8h \u00e0 19h (22h de mai \u00e0 sept).", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472694760", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.834499, 
                    45.768212
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "33 rue Romarin", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "contact@atelierdesoierie.com", 
                "facebook": "", 
                "id": "173248", 
                "nom": "Atelier de Soierie", 
                "ouverture": "Ouvert du lun. au ven. de 9h30 \u00e0 13h et de 14h \u00e0 18h30, le sam. de 9h \u00e0 13h et de 14h \u00e0 18h. Ferm\u00e9 les jours f\u00e9ri\u00e9s.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.atelierdesoierie.com", 
                "tarifsenclair": "Gratuit. Tarif groupes de 40 \u00e0 50 pers : 4 \u20ac / pers", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472079783", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.853249, 
                    45.733935
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "H\u00f4pital Saint Jean de Dieu", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69008", 
                "commune": "Lyon 8\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "249025", 
                "nom": "Fresque du Demi Mill\u00e9naire", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://sjd.arhm.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.915613, 
                    45.823291
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "1110 route du Mas Rillier", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69140", 
                "commune": "Rillieux-la-Pape", 
                "email": "info@valorly.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "128772", 
                "nom": "Valorly", 
                "ouverture": "Visites guid\u00e9es sur RV, formulaire sur le site.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.valorly.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472018602", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.918699, 
                    45.723978
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "161 boulevard de l'Universit\u00e9", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69500", 
                "commune": "Bron", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "129608", 
                "nom": "Cimeti\u00e8re Communautaire", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478013084", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.837503, 
                    45.641138
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Route de Vernaison", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69360", 
                "commune": "Solaize", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "70465", 
                "nom": "Borne Milliaire", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.mairie-solaize.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478028267", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);Antique"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.83314, 
                    45.764622
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "place St Nizier", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "secretariat@saintnizier.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "130765", 
                "nom": "Eglise Saint Nizier", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : ouvert tous les jours, lundi 15-18h30, mardi au vendredi 8-19h45, samedi 10-18h30, dimanche 9-12/16-20h.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.saintnizier-lyon.catholique.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472411805", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);Gothique;Renaissance;XIVe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.832697, 
                    45.737758
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "37 rue F\u00e9lix Brun", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69007", 
                "commune": "Lyon 7\u00e8me", 
                "email": "paroissedegerland@free.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "129787", 
                "nom": "Eglise Notre Dame des Anges", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.paroissedegerland.org;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478726305", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Gothique;XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.822097, 
                    45.770936
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "7 impasse des Chartreux", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "129402", 
                "nom": "Eglise Saint Bruno des Chartreux", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : ouvert tous les jours de 15h \u00e0 17h sauf les dimanches et jours f\u00e9ri\u00e9s.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://pagesperso-orange.fr/paroissesaintbruno;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "Acc\u00e8s libre.", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478284168;0478907508", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);Baroque;XVIIe si\u00e8cle;XVIIIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.890032, 
                    45.758931
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "place Grandcl\u00e9ment", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69100", 
                "commune": "Villeurbanne", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "129583", 
                "nom": "Eglise de la Nativit\u00e9", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://nativite.paroisses-villeurbanne.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478540763", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.801017, 
                    45.735444
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "rue Ste Marguerite", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69110", 
                "commune": "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon", 
                "email": "relais.berbezier@wanadoo.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "131727", 
                "nom": "Tour Relais Chappe", 
                "ouverture": "Ferm\u00e9 en ao\u00fbt. Ouvert le 1er dimanche du mois, visite de 14h30 \u00e0 18h + sur RV.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.fnarh.com;http://www.saintefoyleslyon.fr", 
                "tarifsenclair": "1,50 \u20ac, gratuit - de 12 ans", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472576438", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.829907, 
                    45.724248
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "All\u00e9e de Coubertin, 353 avenue Jean Jaur\u00e8s", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69007", 
                "commune": "Lyon 7\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "131858", 
                "nom": "Stade de Gerland", 
                "ouverture": "Visite du stade propos\u00e9e par Lyon Tourisme et Congr\u00e8s.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);Moderne;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.830375, 
                    45.866555
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Mont\u00e9e du Vieux Ch\u00e2teau", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69250", 
                "commune": "Albigny-sur-Sa\u00f4ne", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "129391", 
                "nom": "Ch\u00e2teau d'Albigny", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://chateaualbigny.com/", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIIe si\u00e8cle;XIVe si\u00e8cle;XVIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.855313, 
                    45.760128
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69003", 
                "commune": "Lyon 3\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "147576", 
                "nom": "Le Quartier de la Part-Dieu", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.lyon.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Contemporain;XXe si\u00e8cle;XXIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.835701, 
                    45.767403
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Renseignements : H\u00f4tel de Ville, 1 place de la com\u00e9die", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "129118", 
                "nom": "Carillon de l'H\u00f4tel de Ville", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472103030", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.834417, 
                    45.771494
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "20 rue Imbert Colom\u00e8s", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "319144", 
                "nom": "Traboule 20 rue Imbert Colom\u00e8s - 55 rue des Tables Claudiennes", 
                "ouverture": "Ouvert toute l'ann\u00e9e, tous les jours, de 7h \u00e0 19h (20h l'\u00e9t\u00e9)", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.lyon.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472103030", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.828064, 
                    45.764363
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "2 Rue de la Loge", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "131740", 
                "nom": "Temple du Change", 
                "ouverture": "Ouvert les samedis apr\u00e8s-midi et pour les cultes le dim \u00e0 10h30", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.templeduchange.fr;http://www.protestants-lyon.org", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478341685", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XVIIIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.84128, 
                    45.752553
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "19 rue de Marseille", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69007", 
                "commune": "Lyon 7\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "129417", 
                "nom": "Eglise Saint Andr\u00e9", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.paroisses-guillotiere.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478580183", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.777872, 
                    45.716548
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Route de Brignais", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69230", 
                "commune": "Saint-Genis-Laval", 
                "email": "ecrire@mairie-saintgenislaval.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "87303", 
                "nom": "Chapelle de Beaunant", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.mairie-saintgenislaval.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478868200", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.911146, 
                    45.823835
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Hameau de Vancia", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69140", 
                "commune": "Rillieux-la-Pape", 
                "email": "contact@rillieuxlapape.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "130805", 
                "nom": "Fort de Vancia", 
                "ouverture": "Visites guid\u00e9es organis\u00e9es lors des journ\u00e9es du patrimoine.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "https://www.rillieuxlapape.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0437850000", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.775577, 
                    45.582907
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place de l'Eglise", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69700", 
                "commune": "Givors", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "59037", 
                "nom": "Eglise Saint Nicolas", 
                "ouverture": "Renseignement aupr\u00e8s de la paroisse", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478730168", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS)"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.813857, 
                    45.774498
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "de l'av. Birmingham (4\u00b0), prolongement du pont Cl\u00e9menceau,", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69004", 
                "commune": "Lyon 4\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "422760", 
                "nom": "Tunnel de la Croix-Rousse - Le tube modes doux", 
                "ouverture": "Ouvert sans interruption (hors op\u00e9ration de maintenance).", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "https://www.onlymoov.com/infos-deplacements/la-marche-a-pied/#c517;http://infotrafic.grandlyon.com", 
                "tarifsenclair": "Gratuit. Travers\u00e9e entre 8 et 25 min. selon le mode de d\u00e9placement choisi.", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478634040", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.851671, 
                    45.784636
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "81 quai Charles de Gaulle", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69006", 
                "commune": "Lyon 6\u00e8me", 
                "email": "info@mac-lyon.com", 
                "facebook": "", 
                "id": "150655", 
                "nom": "Mus\u00e9e d'Art Contemporain (MAC)", 
                "ouverture": "Ouvert uniquement lors des expositions temporaires, du mer. au dim. de 11h \u00e0 18h. Ferm\u00e9 les 1er janv., 1er mai, 1er et 11 nov. et 25 d\u00e9c.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.mac-lyon.com", 
                "tarifsenclair": "Adulte : de 6 \u00e0 9 \u20ac.\n Gratuit pour les moins de 18 ans, les personnes handicap\u00e9es et leurs accompagnants.\n\nCarte mus\u00e9es municipaux 25 \u20ac pour 1 an, valable aussi pour les expositions temporaires (hors Biennale de Lyon)\r\nGratuit\u00e9 avec la Lyon City Card.", 
                "tarifsmax": "9", 
                "tarifsmin": "6", 
                "telephone": "0472691717;0472691719", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Mus\u00e9e de France;Mus\u00e9e municipal"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.827633, 
                    45.757074
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "13 quai Tilsitt", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "236694", 
                "nom": "La Grande Synagogue de Lyon", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.consistoiredelyon.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.81806, 
                    45.731135
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Dans les jardins du Mus\u00e9e des Confluences", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "info@lyon-france.com", 
                "facebook": "", 
                "id": "374892", 
                "nom": "Sculpture ONLYLYON", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.monweekendalyon.com;http://www.lyoncitygreeter.com;http://www.lyon-france.com", 
                "tarifsenclair": "Gratuit", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472776969", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Contemporain;XXIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.827026, 
                    45.760935
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "place St Jean", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "primatiale.saintjean@lyon.catholique.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "136821", 
                "nom": "Primatiale Cath\u00e9drale Saint-Jean-Baptiste", 
                "ouverture": "Ouvert toute l'ann\u00e9e de 8h15 \u00e0 19h (du lun. au ven. \u00e0 19h45).\r\nOuverture \u00e0 13h les 1er janv., lun. de P\u00e2ques, 1er mai, 8 mai, lun. de Pentec\u00f4te, 14 juil. et 11 nov.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr/;http://cathedrale-lyon.cef.fr", 
                "tarifsenclair": "Visites guid\u00e9es gratuites", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478814881;0660835397", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Gothique;Renaissance;XIIe si\u00e8cle;XIIIe si\u00e8cle;XIVe si\u00e8cle;XVe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.825273, 
                    45.758362
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "190517", 
                "nom": "Les Traboules du Vieux Lyon", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.monweekendalyon.com;http://www.lyon-france.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO;Renaissance;XVe si\u00e8cle;XVIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.824243, 
                    45.762404
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Oeuvres Pontificales Missionnaires, 42 mont\u00e9e St Barth\u00e9l\u00e9my", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "lorette@opm-cm.org", 
                "facebook": "", 
                "id": "129373", 
                "nom": "Chapelle Sainte Philom\u00e8ne", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.mission.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472384100", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.804534, 
                    45.715207
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "22 rue Voltaire", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69600", 
                "commune": "Oullins", 
                "email": "contacts@paroisseoullins.net", 
                "facebook": "", 
                "id": "87276", 
                "nom": "Eglise Saint Martin", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : ouvert tous les jours (Permanence du lundi au vendredi de 9h \u00e0 11h et de 17h \u00e0 19h, le samedi de 9h \u00e0 11h) sauf les dimanches.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "Gratuit", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478513286", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.880387, 
                    45.673579
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "rue des Foss\u00e9s, route de Corbas", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69320", 
                "commune": "Feyzin", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "130829", 
                "nom": "Fort de Feyzin", 
                "ouverture": "Ne se visite pas. Uniquement pour les journ\u00e9es du patrimoine.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.ville-feyzin.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472214600", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.794075, 
                    45.611697
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "rue Jean sellier", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69520", 
                "commune": "Grigny", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "115702", 
                "nom": "Le parc du Manoir", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : ouvert tous les jours, sauf les 01/01, 01/05, 25/12.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472495249", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Collection de v\u00e9g\u00e9taux"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.864051, 
                    45.73251
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "4 rue des Serpolli\u00e8res", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69008", 
                "commune": "Lyon 8\u00e8me", 
                "email": "musee@mutg.org", 
                "facebook": "", 
                "id": "168447", 
                "nom": "Mus\u00e9e Urbain Tony Garnier - Cit\u00e9 Tony Garnier", 
                "ouverture": "Ouvert du mar. au sam. de 14h \u00e0 18h. Ferm\u00e9 les jours f\u00e9ri\u00e9s (sauf les 1er et 11 Nov.), en ao\u00fbt et entre No\u00ebl et Jour de l'An.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.museeurbaintonygarnier.com", 
                "tarifsenclair": "Adulte : 8 \u20ac\nEnfant : 4 \u20ac\nEtudiant : 6 \u20ac.\n Gratuit pour les moins de 12 ans.\n Tarif groupe \u00e0 partir de 10 personnes.\n\nAppartement : 3 \u20ac, gratuit jusqu'\u00e0 12 ans\r\nL'entr\u00e9e et l'Histoguide inclus dans la Lyon City Card.", 
                "tarifsmax": "8", 
                "tarifsmin": "4", 
                "telephone": "0478751675", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.835358, 
                    45.755996
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place Antonin Poncet", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "130833", 
                "nom": "Flower Tree", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XXIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.832893, 
                    45.757018
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place Bellecour", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon", 
                "email": "info@lyon-france.com", 
                "facebook": "", 
                "id": "762486", 
                "nom": "Statue de Paul Bocuse", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e, tous les jours de 9h \u00e0 18h.\nFermetures exceptionnelles les 1er janvier et 25 d\u00e9cembre.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.lyon-france.com;http://www.monweekendalyon.com", 
                "tarifsenclair": "Gratuit.", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472776969", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XXIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.715366, 
                    45.783297
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "309 avenue Jean Collomb", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69280", 
                "commune": "Marcy-l'\u00c9toile", 
                "email": "contact@musee-docteur-merieux.com", 
                "facebook": "", 
                "id": "152383", 
                "nom": "Mus\u00e9e de Sciences Biologiques Docteur M\u00e9rieux", 
                "ouverture": "Ouvert du mer. au ven.: 10h-12h30/14h-17h, dim.: 14h-18h. Ferm\u00e9 du 2 au 20 Janvier 2017 et les jours f\u00e9ri\u00e9s.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://musee-docteur-merieux.com", 
                "tarifsenclair": "Adulte : de 3 \u00e0 5 \u20ac.\n Gratuit pour les moins de 16 ans.\n Tarif groupe \u00e0 partir de 8 personnes.\n\nGratuit\u00e9 pour les \u00e9tudiants des universit\u00e9s de Lyon.\r\nPour les groupes constitu\u00e9s : 6 \u20ac par personne (sur r\u00e9servation au moins 2 semaines \u00e0 l\u2019avance).\r\nGratuit avec la Lyon City Card.", 
                "tarifsmax": "5", 
                "tarifsmin": "3", 
                "telephone": "0437200101", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.831275, 
                    45.753226
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "34 rue de la Charit\u00e9", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "info@mtmad.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "137865", 
                "nom": "Mus\u00e9e des Arts D\u00e9coratifs", 
                "ouverture": "Ouvert du mar. au dim. de 10h \u00e0 17h30, seul le rez-de-chauss\u00e9e est ouvert entre 12h et 14h. Le 8 d\u00e9c. jusqu'\u00e0 19h. Ferm\u00e9 les jours f\u00e9ri\u00e9s et dimanches de P\u00e2ques et de Pentec\u00f4te.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.mtmad.fr", 
                "tarifsenclair": "Billet valable pour le Mus\u00e9e des Arts D\u00e9coratifs :\r\nPlein tarif : 10 \u20ac\r\nTarif r\u00e9duit : 7,50 \u20ac \u00e9tudiants de 16 \u00e0 25 ans. \r\nTarif r\u00e9duit pour les personnes en situation de handicap & les accompagnateurs.\r\nForfait groupe adultes (+ de 10 pers) 6,50 \u20ac /4,50 \u20ac avec guide du mus\u00e9e.\r\nPass Cit\u00e9 : gratuit pour les habitants des villes jumel\u00e9es. \r\nGratuit avec la Lyon City Card.", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478384200", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.832568, 
                    45.757104
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place Bellecour", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "190578", 
                "nom": "Les Pavillons de la Place Bellecour", 
                "ouverture": "Le Pavillon d'accueil est ouvert tous les jours de 9h \u00e0 18h.\r\nFerm\u00e9 le 25 d\u00e9cembre et le 1er janvier.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.lyon-france.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472776969", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.829435, 
                    45.767463
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "59 quai St Vincent", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "saintvincentsaintpaul@wanadoo.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "140104", 
                "nom": "Eglise Notre Dame Saint Vincent", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478286793", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);XIXe si\u00e8cle;XVIIIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.885569, 
                    45.717477
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Rue Jeanne Labourbe", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69200", 
                "commune": "V\u00e9nissieux", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "60104", 
                "nom": "Eglise Sainte Jeanne d'Arc de Parilly", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478742398", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);Moderne;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.831409, 
                    45.766565
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "10 rue Lanterne", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "131742", 
                "nom": "Temple de la Lanterne", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://temples.free.fr;http://www.eglise-reformee-car.org", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478287958", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.827043, 
                    45.760435
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "place St Jean", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "primatiale.saintjean@lyon.catholique.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "132234", 
                "nom": "Mus\u00e9e du Tr\u00e9sor de la Cath\u00e9drale - Ancienne Man\u00e9canterie", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : ouvert du mardi au samedi de 9h30 (11h le merc) \u00e0 12h et 14 \u00e0 18h (18h30 du 15 mai au 15 sept), dimanche (1 semaine sur 2) 14-18h). Ferm\u00e9 01/01, 01/05, 25/12.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://cathedrale-lyon.cef.fr", 
                "tarifsenclair": "Gratuit", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478928229", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.833555, 
                    45.767605
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place des Terreaux", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "131253", 
                "nom": "La Fontaine Bartholdi", 
                "ouverture": "La fontaine quitte les Terreaux  pour 16 mois minimum pour travaux.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472103030", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.792378, 
                    45.609354
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "14 place Jean Jaures", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69520", 
                "commune": "Grigny", 
                "email": "amisduvieuxgrigny@wanadoo.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "115077", 
                "nom": "La Maison Hosotte", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : tous les mardis, jeudis de 14h \u00e0 17h et le dimanche de 9h \u00e0 12h.\r\nVisite possible sur rdv pour les groupes.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://lesamisduvieuxgrigny.fr", 
                "tarifsenclair": "Gratuit", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0437200446;0672387699", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.826345, 
                    45.749977
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "131276", 
                "nom": "Le Quartier Perrache", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.lyon.fr;http://www.lyon-france.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472103030", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle;XVIIIe si\u00e8cle;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.91718, 
                    45.737326
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "11 place Baptiste Curial", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69500", 
                "commune": "Bron", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "129431", 
                "nom": "Eglise Saint Denis", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://paroissedebron.fr/;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478268130", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.773721, 
                    45.581615
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place Camille Vallin", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69700", 
                "commune": "Givors", 
                "email": "resa@lyon-france.com", 
                "facebook": "", 
                "id": "130810", 
                "nom": "La Cit\u00e9 des Etoiles", 
                "ouverture": "Acc\u00e8s libre. Pour les visites guid\u00e9es, renseignement aupr\u00e8s de l'Office du Tourisme et des Congr\u00e8s de Lyon.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.visiterlyon.com", 
                "tarifsenclair": "Acc\u00e8s libre.", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472776969", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.858298, 
                    45.7585
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "10-12 boulevard Vivier-Merle", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69003", 
                "commune": "Lyon 3\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "301488", 
                "nom": "La Tour Oxyg\u00e8ne", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472103030", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Contemporain;XXIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.839649, 
                    45.750741
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "\u00e0 l'intersection des rues de Marseille et de l'Universit\u00e9", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69007", 
                "commune": "Lyon 7\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "190564", 
                "nom": "L'Immeuble Citro\u00ebn", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);Moderne;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.834499, 
                    45.79802
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "sur l'Ile Barbe, place Notre-Dame", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69009", 
                "commune": "Lyon 9\u00e8me", 
                "email": "info@ilebarbe.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "129447", 
                "nom": "Eglise Notre Dame - Saint Rambert L'Ile Barbe", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.ilebarbe.fr;http://egliseinfo.catholique.fr;http://lyon.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478839851", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Roman;XIIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.864023, 
                    45.881511
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place de l'\u00e9glise", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69250", 
                "commune": "Montanay", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "130927", 
                "nom": "Eglise Saint Pierre de Montanay", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.paroisses-valdesaone.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478913203", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Roman;XIIIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.792421, 
                    45.571755
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Rue des Combes", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69700", 
                "commune": "Givors", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "130970", 
                "nom": "Eglise Saint Pancrace Bans", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : ouvert tous les jours (Selon les expositions programm\u00e9es).", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478730168", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS)"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.876598, 
                    45.725708
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Entr\u00e9e du mus\u00e9e : 2 rue du G\u00e9n\u00e9ral Andr\u00e9", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69008", 
                "commune": "Lyon 8\u00e8me", 
                "email": "classemusee.lyon8@laposte.net", 
                "facebook": "", 
                "id": "132094", 
                "nom": "Classe Mus\u00e9e de l'Ecole Jean Mac\u00e9", 
                "ouverture": "Ouvert le 2\u00e8me samedi de juin avec une exposition \u00e0 th\u00e8me et lors des Journ\u00e9es Europ\u00e9ennes du Patrimoine, le samedi.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.classemuseelyon.com", 
                "tarifsenclair": "10 \u20ac pour le groupe (20 personnes maximum)\r\nEntr\u00e9e gratuite pour les individuels.", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472340749;0478016350", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.92708, 
                    45.786388
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place Saulnier", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69120", 
                "commune": "Vaulx-en-Velin", 
                "email": "paroisses.vaulxenvelin@wanadoo.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "129440", 
                "nom": "Eglise Notre Dame de l'Assomption", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://paroisses.vaulxenvelin.over-blog.com/;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478805202", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.795005, 
                    45.695026
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "5 place Chanoine Coupat", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69230", 
                "commune": "Saint-Genis-Laval", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "64875", 
                "nom": "Eglise de Saint Genis", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.paroissesaintgenislaval.org;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472670590", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XVIIIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.823512, 
                    45.760903
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "42 mont\u00e9e St-Barth\u00e9l\u00e9my", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "366657", 
                "nom": "Traboule 42 Mont\u00e9e St-Barth\u00e9l\u00e9my - Mont\u00e9e Cardinal Bill\u00e9", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.828148, 
                    45.746743
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "12 quai Perrache", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "190073", 
                "nom": "Anciennes prisons Saint Paul et Saint Joseph", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.837632, 
                    45.769184
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place Tolozan", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "147139", 
                "nom": "Le Patineur de C\u00e9sar", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.80852, 
                    45.879341
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Rue du Souvenir", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69650", 
                "commune": "Saint-Germain-au-Mont-d'Or", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "129211", 
                "nom": "Cimeti\u00e8re Britannique", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.833555, 
                    45.767433
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place des Terreaux", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "236670", 
                "nom": "La Place des Terreaux", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.778967, 
                    45.580767
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Quai Rosenberg", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69700", 
                "commune": "Givors", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "59184", 
                "nom": "Pont de Chasse", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472491818", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.866943, 
                    45.731018
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "rue du Commandant Pegout", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69008", 
                "commune": "Lyon 8\u00e8me", 
                "email": "lyon8-apotres@live.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "130720", 
                "nom": "Eglise Saint Jacques des Etats-Unis", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://apotres.e-monsite.com;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478740014", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.828733, 
                    45.764939
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "26 quai de Bondy / 3 place Ennemont Fousseret", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "130894", 
                "nom": "Fresque de la Cour des Loges", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.831924, 
                    45.757404
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place Bellecour", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "131346", 
                "nom": "La Place Bellecour", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.814801, 
                    45.769499
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "6 quai St Vincent", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "190016", 
                "nom": "Le Grenier d'Abondance", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);XVIIIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.832182, 
                    45.774767
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "place de la Croix-Rousse", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69004", 
                "commune": "Lyon 4\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "300834", 
                "nom": "La Place de la Croix-Rousse", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.830251, 
                    45.770606
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Rue Lucien Sportisse", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "190088", 
                "nom": "Amphith\u00e9\u00e2tre des Trois Gaules", 
                "ouverture": "Non ouvert au public, mais visible de l'ext\u00e9rieur", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Gallo-romain"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.79521, 
                    45.789941
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Caserne de la Duch\u00e8re", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69009", 
                "commune": "Lyon 9\u00e8me", 
                "email": "musee.sapeur-pompier@sdis69.fr", 
                "facebook": "https://www.facebook.com/Mus%C3%A9e-Des-Sapeurs-Pompiers-895046047271125/?fref=ts", 
                "id": "132226", 
                "nom": "Mus\u00e9e des Sapeurs Pompiers Lyon Rh\u00f4ne", 
                "ouverture": "Ouvert du mer. au ven. de 9h \u00e0 12h et de 14h \u00e0 17h et les 1er sam. et dim. du mois de 14h \u00e0 17h. (Groupes tous les jours sur r\u00e9servation). Ferm\u00e9 les jours f\u00e9ri\u00e9s.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.museepompiers.com", 
                "tarifsenclair": "Adulte : 6 \u20ac\r\nEtudiant : 3 \u20ac.\r\nGratuit pour les moins de 18 ans, les personnes handicap\u00e9es et leurs accompagnants.\r\nForfait groupe enfants : de 40 \u00e0 80 \u20ac\r\nGroupe adultes : de 40 \u00e0 180 \u20ac", 
                "tarifsmax": "180", 
                "tarifsmin": "3", 
                "telephone": "0472175454", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.879487, 
                    45.768169
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "avenue Henri Barbusse", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69100", 
                "commune": "Villeurbanne", 
                "email": "lerize@mairie-villeurbanne.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "131221", 
                "nom": "Le Quartier des Gratte-Ciel", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://lerize.villeurbanne.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0437571717", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.859139, 
                    45.760611
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place Charles B\u00e9raudier", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69003", 
                "commune": "Lyon 3\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "386658", 
                "nom": "Two Lyon", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.lyon.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472103030", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Contemporain;XXIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.833598, 
                    45.756385
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place Antonin Poncet", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "190108", 
                "nom": "Clocher de l\u2019ancien H\u00f4pital de la Charit\u00e9", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XVIIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.820724, 
                    45.766849
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Sur la Sa\u00f4ne", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "82890", 
                "nom": "Passerelle de l'Homme de la Roche", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Contemporain;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.851794, 
                    45.745366
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "37 rue du Repos/rue Garibaldi", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69007", 
                "commune": "Lyon 7\u00e8me", 
                "email": "lamothe.blandan@sfr.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "525920", 
                "nom": "Fort Lamothe (ou La Motte)", 
                "ouverture": "Le fort ne se visite pas.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.parcblandan.com;http://www.lyon.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472103030", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);XVIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.828304, 
                    45.764394
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "3 place du Change", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "319132", 
                "nom": "Cour 3 Place du Change", 
                "ouverture": "Ouvert tous les jours, de 7h \u00e0 19h (20h l'\u00e9t\u00e9)", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "Gratuit", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.720173, 
                    45.805924
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Avenue du Casino", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69890", 
                "commune": "La Tour-de-Salvagny", 
                "email": "mairie.latour@salvagny.org", 
                "facebook": "", 
                "id": "69162", 
                "nom": "Parc de l'Hippodrome", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : ouvert tous les jours de 8h \u00e0 22h.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.salvagny.org", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478480635", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.827813, 
                    45.768408
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "7 rue Pareille", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "cc@citecreation.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "252055", 
                "nom": "Fresque Hommage \u00e0 Tony Tollet", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.tonytollet.org;http://www.cite-creation.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478504457;0478503212", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.802655, 
                    45.650823
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "770 chemin des Gaupi\u00e8res", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69390", 
                "commune": "Vernaison", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "68839", 
                "nom": "Parc du Lac Enchant\u00e9", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.vernaison.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472305000", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.82403, 
                    45.672572
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "rue de l'Eglise", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69540", 
                "commune": "Irigny", 
                "email": "cc@citecreation.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "87202", 
                "nom": "Fresque V\u00e9g\u00e9tale Lumi\u00e8re", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.cite-creation.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478504457;0478503212", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.827628, 
                    45.76255
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "50 rue Saint Jean", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "319118", 
                "nom": "Cour 50 rue Saint Jean", 
                "ouverture": "Ouvert tous les jours, de 7h \u00e0 19h (20h l'\u00e9t\u00e9)", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "Gratuit", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.870806, 
                    45.73671
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "79 boulevard Jean XXIII", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69008", 
                "commune": "Lyon 8\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "65953", 
                "nom": "Eglise Saint Marc", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr;http://lyon.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.823513, 
                    45.721881
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "quai Fillon, du Pont Pasteur \u00e0 la rue Chevrot", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69007", 
                "commune": "Lyon 7\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "132351", 
                "nom": "Parc du Confluent", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : ouvert tous les jours (24H/24).", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472694760", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.855657, 
                    45.762972
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "all\u00e9e int\u00e9rieure du Centre Cial Part-Dieu", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69003", 
                "commune": "Lyon 3\u00e8me", 
                "email": "cc@citecreation.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "249104", 
                "nom": "Fresque du Quartier de la Part-Dieu", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.cite-creation.com", 
                "tarifsenclair": "Acc\u00e8s libre.", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478504457;0478503212", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.807851, 
                    45.772622
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "place Vanderpol", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69009", 
                "commune": "Lyon 9\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "130934", 
                "nom": "Eglise Saint Pierre aux Liens - de Vaise", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr;http://lyon.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478837798", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.827263, 
                    45.761634
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "190527", 
                "nom": "Le Quartier du Vieux Lyon", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.lyon.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472103030", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);Patrimoine mondial UNESCO;Renaissance;XIIe si\u00e8cle;XIIIe si\u00e8cle;XIVe si\u00e8cle;XVe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.866321, 
                    45.772536
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "52 rue Gabriel P\u00e9ri", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69100", 
                "commune": "Villeurbanne", 
                "email": "cc@citecreation.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "130843", 
                "nom": "Fresque Le Th\u00e9\u00e2tre des Charpennes", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.cite-creation.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478504457;0478503212", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.772908, 
                    45.741986
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Avenue du Chater", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69340", 
                "commune": "Francheville", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "129035", 
                "nom": "Parc du Grillon", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.mairie-francheville69.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478590266", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.827847, 
                    45.77797
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "angle bd des Canuts et rue Denfert Rochereau", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69004", 
                "commune": "Lyon 4\u00e8me", 
                "email": "cc@citecreation.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "130867", 
                "nom": "Fresque des Canuts", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.cite-creation.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478504457;0478503212", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.796777, 
                    45.721027
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "bd Emile Zola, rue du Merlo et rue Francisque Jomard", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69600", 
                "commune": "Oullins", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "129041", 
                "nom": "Parc Naturel de l'Yzeron", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : ouvert tous les jours de 8h \u00e0 18h (7h \u00e0 21h d'avril \u00e0 septembre).", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.ville-oullins.fr", 
                "tarifsenclair": "Gratuit", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472397313", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.868405, 
                    45.749618
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "8 rue du Professeur Paul Sisley", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69003", 
                "commune": "Lyon 3\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "132339", 
                "nom": "Parc Sisley", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : ouvert tous les jours de 8h \u00e0 19h (22h de mai \u00e0 sept).", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472694760", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.811269, 
                    45.716419
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Rue Orsel", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69600", 
                "commune": "Oullins", 
                "email": "cc@citecreation.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "130832", 
                "nom": "Fresque La Renaissance", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.cite-creation.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478504457", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.942732, 
                    45.691462
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "rue de l'Egalit\u00e9", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69800", 
                "commune": "Saint-Priest", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "156377", 
                "nom": "Parc du Ch\u00e2teau de Saint Priest", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : ouvert tous les jours (24H/24).", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.ville-saint-priest.fr", 
                "tarifsenclair": "Gratuit", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472234848", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.925051, 
                    45.78629
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "55 rue de la R\u00e9publique", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69120", 
                "commune": "Vaulx-en-Velin", 
                "email": "usinesansfin@voila.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "128781", 
                "nom": "L\u2019Usine Sans Fin", 
                "ouverture": "Visites guid\u00e9es sur RV", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://usine-sans-fin.fr", 
                "tarifsenclair": "Gratuit", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0663226067", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.820724, 
                    45.766715
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Sur la Sa\u00f4ne", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "82825", 
                "nom": "Passerelle Saint Vincent", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.796273, 
                    45.782406
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Esplanade de la Duch\u00e8re", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69009", 
                "commune": "Lyon 9\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "132354", 
                "nom": "Jardin Philosophique - Aire de la Compas-Raison", 
                "ouverture": "Ouvert tous les jours, 24H24", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472694760", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.779003, 
                    45.72537
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "69 route de la Lib\u00e9ration", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69110", 
                "commune": "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "131352", 
                "nom": "Maison de l\u2019Aqueduc", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.saintefoyleslyon.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0437570275", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.860549, 
                    45.74881
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "6 cours Albert Thomas", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69008", 
                "commune": "Lyon 8\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "190571", 
                "nom": "La Manufacture des Tabacs", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.univ-lyon3.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.789447, 
                    45.755231
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "60 rue Joliot Curie", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "298124", 
                "nom": "Parc de M\u00e9nival ou Parc de la Muri\u00e8re", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : ouvert tous les jours de 8h \u00e0 19h (22h de mai \u00e0 sept).", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472694760", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.833577, 
                    45.767089
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "20 place des Terreaux", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "mba.serviceinterieur@mairie-lyon.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "132328", 
                "nom": "Jardin du Mus\u00e9e des Beaux-Arts", 
                "ouverture": "Ouvert tous les jours de 7h30 \u00e0 18h (\u00e0 19h du 1 juin au 30 sept et \u00e0 17h les 24 & 31 d\u00e9c), Ferm\u00e9 les jours f\u00e9ri\u00e9s.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.mba-lyon.fr", 
                "tarifsenclair": "Gratuit", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472101740", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.89654, 
                    45.731947
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "63 Rue des Essarts", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69500", 
                "commune": "Bron", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "409427", 
                "nom": "Eglise Notre Dame de Lourdes", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://paroissedebron.fr/paroisse-st-benoit/eglise-notre-dame-de-lourdes/", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478268130", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.894072, 
                    45.73329
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Entr\u00e9e par la rue des Essarts", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69500", 
                "commune": "Bron", 
                "email": "pratique@ville-bron.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "525889", 
                "nom": "Parc des Essarts", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.ville-bron.fr", 
                "tarifsenclair": "Gratuit", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472361313", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.826431, 
                    45.749888
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Centre d'Echanges de Perrache", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "jardins.suspendus@yahoo.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "196117", 
                "nom": "Les Terrasses de Perrache", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : ouvert tous les jours de 6h30 \u00e0 18h30 (sauf intemp\u00e9ries).", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.lepassejardins.fr", 
                "tarifsenclair": "Gratuit", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.759147, 
                    45.761012
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "83 avenue du 8 Mai 1945", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69160", 
                "commune": "Tassin-la-Demi-Lune", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "60190", 
                "nom": "Eglise Saint Claude de Tassin", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.paroisse-saint-claude-tassin.eu;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478342702", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.912498, 
                    45.787188
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "1 \u00e0 9 chemin de la Ferme", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69120", 
                "commune": "Vaulx-en-Velin", 
                "email": "cc@citecreation.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "130880", 
                "nom": "Fresque des Noirettes", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.cite-creation.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478504457;0478503212", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.771457, 
                    45.587742
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Rue Victor Hugo", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69700", 
                "commune": "Givors", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "110995", 
                "nom": "Eglise Notre Dame", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : tous les samedis, dimanches (Samedi ouverte jusqu'\u00e0 17h30\nDimanche ouverture \u00e0 partir de 10h30).", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478730168", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.834305, 
                    45.768989
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "7 rue St Polycarpe", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "190574", 
                "nom": "La Condition des Soies", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.bm-lyon.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.831495, 
                    45.775605
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Angle de la Grande-Rue de la Croix-Rousse et la rue de Cuire", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69004", 
                "commune": "Lyon 4\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "129032", 
                "nom": "Parc du Clos Carret", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : ouvert tous les jours de 8h \u00e0 19h (22h de mai \u00e0 sept).", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472694760", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.829865, 
                    45.770606
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "rue Lucien Sportisse", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "132228", 
                "nom": "Jardin des Plantes", 
                "ouverture": "Ouvert tous les jours, 24H/24", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472694760", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.826824, 
                    45.761997
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Rue de la Bombarde", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "319137", 
                "nom": "Place de la Basoche", 
                "ouverture": "Ouvert toute l'ann\u00e9e, tous les jours, de 7h \u00e0 19h (20h l'\u00e9t\u00e9)", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.821925, 
                    45.762254
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "place de Fourvi\u00e8re", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "info@lyon-fourviere.com", 
                "facebook": "", 
                "id": "131365", 
                "nom": "La Tour de l'Observatoire de la Basilique de Fourvi\u00e8re", 
                "ouverture": "Visite uniquement pour les groupes de 10 personnes sur r\u00e9servation", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.fourviere.org", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478251301;0478258619", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.828409, 
                    45.762887
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "9 rue des Trois Maries", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "319125", 
                "nom": "Traboule 9 rue des Trois Maries - 17 quai Romain Rolland", 
                "ouverture": "Ouvert toute l'ann\u00e9e, tous les jours, de 7h \u00e0 19h (20h l'\u00e9t\u00e9)", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.854369, 
                    45.771385
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "angle rue Mass\u00e9na et rue Sully", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69006", 
                "commune": "Lyon 6\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "130732", 
                "nom": "Eglise Saint Joseph des Brotteaux", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://rivegauche-lyon.cef.fr/;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478930086", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.846808, 
                    45.785175
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "42 cours Aristide Briand", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69300", 
                "commune": "Caluire-et-Cuire", 
                "email": "bernadette.clair@neuf.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "297938", 
                "nom": "Eglise Saint Clair", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://immaculeeconception-caluire.paroisse.net;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478232794", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.818643, 
                    45.774775
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "25 rue Chazi\u00e8re", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69004", 
                "commune": "Lyon 4\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "190557", 
                "nom": "Villa Gillet", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.villagillet.net", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478270248", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.790742, 
                    45.794641
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "place Ludovic Monnier", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69410", 
                "commune": "Champagne-au-Mont-d'Or", 
                "email": "cure@paroissechampagne-lyon.cef.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "59503", 
                "nom": "Eglise Saint Louis Roi", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.paroissechampagne-lyon.catholique.fr;http://lyon.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478350402", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.894624, 
                    45.748031
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "angle rues Chambovet & Massenet", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69003", 
                "commune": "Lyon 3\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "147075", 
                "nom": "Parc Chambovet", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : ouvert tous les jours de 8h \u00e0 19h (22h de mai \u00e0 sept).", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.associationparcchambovet.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478540776", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.836216, 
                    45.76435
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "20 rue de la Bourse", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "infos@lyon.cci.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "131806", 
                "nom": "Le Palais du Commerce et la Bourse", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.lyon.cci.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472405858", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.826174, 
                    45.772702
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "10 rue Vauzelles / place Morel", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "132332", 
                "nom": "Parc Sutter", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : ouvert tous les jours de 8h \u00e0 19h (22h de mai \u00e0 sept).", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472694760", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "En terrasse"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.906256, 
                    45.681822
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "rue du Dauphin\u00e9", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69960", 
                "commune": "Corbas", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "130838", 
                "nom": "Fort de Corbas", 
                "ouverture": "Ne se visite pas", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472900300", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.782509, 
                    45.6954
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "9 avenue Charles Andr\u00e9", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69230", 
                "commune": "Saint-Genis-Laval", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "128104", 
                "nom": "Observatoire de Saint Genis Laval", 
                "ouverture": "Sur r\u00e9servation. Pendant la p\u00e9riode d'\u00e9t\u00e9, fermeture de l'observatoire du 29 juillet au 22 ao\u00fbt compris.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www-obs.univ-lyon1.fr", 
                "tarifsenclair": "Adulte : 6 \u20ac\nEnfant (12 ans) : 3 \u20ac.", 
                "tarifsmax": "6", 
                "tarifsmin": "3", 
                "telephone": "0478868383;0478868534", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.805491, 
                    45.880917
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place de l'Eglise", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69650", 
                "commune": "Saint-Germain-au-Mont-d'Or", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "64280", 
                "nom": "Ch\u00e2teau Fort - Tour M\u00e9di\u00e9vale", 
                "ouverture": "Ouvert lors des Journ\u00e9es Europ\u00e9ennes du Patrimoine, et lors de manifestations ponctuelles", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.sgmo.net", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.82021, 
                    45.741865
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Maison du G\u00e9om\u00e8tre, 79 cours Charlemagne", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "chinal@geo-anse.com", 
                "facebook": "", 
                "id": "163819", 
                "nom": "Mus\u00e9e des G\u00e9om\u00e8tres", 
                "ouverture": "Visites sur RV uniquement", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.geomusee.org;http://www.geometre-expert-rhone-alpes.fr", 
                "tarifsenclair": "Gratuit", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478372140;0478748134;0650163879", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    5.078816, 
                    45.720922
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "BP 113", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69125", 
                "commune": "Lyon Saint-Exup\u00e9ry", 
                "email": "visite.guidee@lyonaeroports.com", 
                "facebook": "", 
                "id": "235948", 
                "nom": "A\u00e9roport International Lyon Saint Exup\u00e9ry", 
                "ouverture": "Visites guid\u00e9es sur RV", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.lyonaeroports.com;https://www.lyonaeroports.com/shopping-services/visite-guidee", 
                "tarifsenclair": "Pour tout le site ( l'a\u00e9rogare et la gare TGV) : 12 \u20ac par personne (si 20 personnes payantes), forfait de 250 \u20ac (si moins de 20 personnes).", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472225473", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.815144, 
                    45.737039
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "49 - 50 quai Rambaud", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "contact@lasucriere-lyon.com", 
                "facebook": "", 
                "id": "190022", 
                "nom": "La Sucri\u00e8re", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.lasucriere-lyon.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0427826940", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Contemporain;Moderne;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.822097, 
                    45.734224
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Pont Pasteur, avenue Leclerc", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69007", 
                "commune": "Lyon 7\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "132004", 
                "nom": "Parc des Berges du Rh\u00f4ne", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.mairie7.lyon.fr/vdl/sections/fr/arrondissements/7arrdt/environnement8466/parcs_et_jardins/parc_des_berges;http://www.grandlyon.com/fileadmin/user_upload/Pdf/territoire/Grands_Projets/Berges_Rhone/plaquette_berges_0401.pdf", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472694760", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.831076, 
                    45.797072
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Ile Barbe", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69009", 
                "commune": "Lyon 9\u00e8me", 
                "email": "mairie9@mairie-lyon.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "377499", 
                "nom": "L'Ile Barbe", 
                "ouverture": "L'Ile est en libre acc\u00e8s, sauf la partie privative qui reste accessible les lundi de 6h \u00e0 18H et du mardi au vendredi de 6h \u00e0 20h. \r\nLe dimanche, de 6h \u00e0 13h.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.mairie9.lyon.fr", 
                "tarifsenclair": "Gratuit", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472198181", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    5.075469, 
                    45.72105
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Face au Centre de l'a\u00e9roport", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69125", 
                "commune": "Lyon Saint-Exup\u00e9ry", 
                "email": "visite.guidee@lyonaeroports.com", 
                "facebook": "", 
                "id": "128131", 
                "nom": "Gare de Lyon Saint Exup\u00e9ry", 
                "ouverture": "Visites guid\u00e9es sur RV", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.gares-sncf.com/fr/gare/frjdq/lyon-saint-exupery-tgv;http://www.lyonaeroports.com", 
                "tarifsenclair": "Pour tout le site (la gare TGV et l'a\u00e9rogare) : 12 \u20ac par personne (si 20 personnes payantes), forfait de 250 \u20ac (si moins de 20 personnes).", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472225473", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.879837, 
                    45.81355
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "105 avenue du 8 Mai 1945", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69140", 
                "commune": "Rillieux-la-Pape", 
                "email": "proprete@grandlyon.org", 
                "facebook": "", 
                "id": "221636", 
                "nom": "Centre de Tri Digitale V\u00e9olia", 
                "ouverture": "Visites guid\u00e9es sur RV, sauf sam & dim.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.grandlyon.com/Centre-de-tri.2205.0.html", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472014954;0478958810", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.821067, 
                    45.76869
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "36 cours G\u00e9n\u00e9ral Giraud", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "132031", 
                "nom": "Jardin des Chartreux - Clos St Beno\u00eet", 
                "ouverture": "Ouvert tous les jours, 24H/24", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472694760", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.81962, 
                    45.755198
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "place Abb\u00e9 Larue", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "128673", 
                "nom": "Jardin de Montr\u00e9al - du Belv\u00e9d\u00e8re - des Curiosit\u00e9s", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : ouvert tous les jours de 8h \u00e0 19h (22h de mai \u00e0 sept).", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472694760", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.834414, 
                    45.82862
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69660", 
                "commune": "Collonges-au-Mont-d'Or", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "71364", 
                "nom": "La Maison Bonnamour", 
                "ouverture": "Ne se visite pas", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.collongesaumontdor.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478220212", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.853218, 
                    45.709091
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69190", 
                "commune": "Saint-Fons", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "190467", 
                "nom": "Ch\u00e2teau d'eau", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.saint-fons.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472092020", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.832568, 
                    45.863477
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "14 rue Jean Chirat", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69250", 
                "commune": "Albigny-sur-Sa\u00f4ne", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "190003", 
                "nom": "La Maison de l'Accueil", 
                "ouverture": "Ouverte pour les Journ\u00e9es du Patrimoine", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.mairie-albignysursaone.fr", 
                "tarifsenclair": "Gratuit", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478913138", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XVIIIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.829956, 
                    45.757452
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place Bellecour, vers sa rue", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "131371", 
                "nom": "La Statue d'Antoine de Saint Exup\u00e9ry", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.antoinedesaintexupery.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.815402, 
                    45.770307
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Ecole Nationale Des Finances Publiques", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "130913", 
                "nom": "Fort Saint Jean", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472007700", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.826461, 
                    45.724562
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "16/18 rue Pierre de Coubertin", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69007", 
                "commune": "Lyon 7\u00e8me", 
                "email": "cc@citecreation.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "130903", 
                "nom": "Fresque de Gerland", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.cite-creation.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478504457;0478503212", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.808235, 
                    45.778449
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Sur la Sa\u00f4ne", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69009", 
                "commune": "Lyon 9\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "137440", 
                "nom": "Pont Masaryk", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.858808, 
                    45.756691
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Direction des TCL : 19 bd Vivier Merle", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69003", 
                "commune": "Lyon 3\u00e8me", 
                "email": "tcl@tcl.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "128774", 
                "nom": "TCL - Transports en Commun Lyonnais", 
                "ouverture": "Visites guid\u00e9es sur RV pour groupes uniquement", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.tcl.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0426101212", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.834487, 
                    45.775575
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "11 rue d\u2019Austerlitz", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69004", 
                "commune": "Lyon 4\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "128783", 
                "nom": "La Toque Blanche", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : ouvert du mardi au samedi (visites guid\u00e9es sur r\u00e9servation). Ferm\u00e9 tous les jours f\u00e9ri\u00e9s.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "Gratuit", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478918004", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.820337, 
                    45.759978
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "6 rue de l'Antiquaille", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "gallo-romain.musee@grandlyon.com", 
                "facebook": "", 
                "id": "134666", 
                "nom": "Th\u00e9\u00e2tres Romains de Lyon", 
                "ouverture": "Du 16 septembre au 24 avril: ouvert tous les jours de 7h \u00e0 19h.\r\nDu 15 avril au 15 septembre: ouvert tous les jours de 7h \u00e0 21h.\r\nFermetures exceptionnelles les 1er janvier, 1er mai et 25 d\u00e9cembre.\r\nFermeture exceptionnelle \u00e0 16h les 24 et 31 d\u00e9cembre", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.museegalloromain.grandlyon.com", 
                "tarifsenclair": "Gratuit", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472384930", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);Gallo-romain"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.878771, 
                    45.748563
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "98 avenue Lacassagne", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69003", 
                "commune": "Lyon 3\u00e8me", 
                "email": "cc@citecreation.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "130875", 
                "nom": "Fresque Histoire des Transports en Commun", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.cite-creation.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478504457;0478503212", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.734635, 
                    45.757284
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "41 rue Marius Poncet", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69290", 
                "commune": "Saint-Genis-les-Olli\u00e8res", 
                "email": "mairie@mairie-stgenislesollieres.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "72596", 
                "nom": "Castel de la Sabli\u00e8re", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.stgenislesollieres.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478570555", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": ""
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.725863, 
                    45.754977
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "place de l'Eglise", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69290", 
                "commune": "Saint-Genis-les-Olli\u00e8res", 
                "email": "mairie@mairie-stgenislesollieres.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "130831", 
                "nom": "Eglise Saint Barth\u00e9l\u00e9my", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.stgenislesollieres.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478570555", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XVIIIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.831839, 
                    45.755397
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "11 rue Auguste Comte", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "paroisse2lyon@gmail.com", 
                "facebook": "", 
                "id": "129465", 
                "nom": "Eglise Saint Fran\u00e7ois de Sales", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.paroisse2lyon.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472776174", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.942732, 
                    45.691462
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "2 rue de l'Egalit\u00e9", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69800", 
                "commune": "Saint-Priest", 
                "email": "chateau@mairie-saint-priest.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "129400", 
                "nom": "Ch\u00e2teau de Saint Priest", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.ville-saint-priest.fr/Chateau.1783.0.html", 
                "tarifsenclair": "Gratuit.", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478212558", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);XVe si\u00e8cle;XVIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.77496, 
                    45.770508
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "18 avenue du Docteur Terver", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69130", 
                "commune": "\u00c9cully", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "128702", 
                "nom": "Jardin de la Condamine", 
                "ouverture": "Ouvert tous les jours, 24H/24", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.ville-ecully.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472181000", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "A la fran\u00e7aise"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.771845, 
                    45.771969
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "avenue Paul Santy", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69130", 
                "commune": "\u00c9cully", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "76983", 
                "nom": "Parc et \u00e9tang de Malrochet", 
                "ouverture": "Ouvert tous les jours, 24H/24", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.ville-ecully.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472181000", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "A l'anglaise"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.813857, 
                    45.774498
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "de l'av. Birmingham (4\u00b0), prolongement du pont Cl\u00e9menceau,", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69004", 
                "commune": "Lyon 4\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "258800", 
                "nom": "Tunnel de la Croix-Rousse", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.tunnelcroixrousse.fr;http://infotrafic.grandlyon.com;http://www.grandlyon.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0800153050", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.836274, 
                    45.770155
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "5 place Croix Paquet", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "363231", 
                "nom": "Traboule et cour du Moirage", 
                "ouverture": "Ouvert toute l'ann\u00e9e, tous les jours, de 7h \u00e0 19h (20h l'\u00e9t\u00e9)", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.820152, 
                    45.756437
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "rue des Farges", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "190583", 
                "nom": "Thermes Romains", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.museegalloromain.grandlyon.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472384930", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Gallo-romain"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.900332, 
                    45.765248
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "11 rue Pierre Baratin", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69100", 
                "commune": "Villeurbanne", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "168699", 
                "nom": "Eglise Saint Julien de Cusset - Saint Athanase", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://resurrection.paroisses-villeurbanne.fr/;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478849541", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XVIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.877157, 
                    45.834122
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Route de Saint Trivier", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69580", 
                "commune": "Sathonay-Village", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "129553", 
                "nom": "Eglise Saint Laurent", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.paroisses-valdesaone.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478221100", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.75384, 
                    45.803241
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "2 rue du Cur\u00e9 d'Ars", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69570", 
                "commune": "Dardilly", 
                "email": "paroissededardilly@free.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "125638", 
                "nom": "Maison Natale du Cur\u00e9 d'Ars", 
                "ouverture": "Ouvert du mer. au sam. de 10h \u00e0 12h et de 14h30 \u00e0 17h, le dim. de 14h30 \u00e0 17h. Ferm\u00e9 les 24, 25, 31 d\u00e9c. et 1er janv.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.paroisse-dardilly.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "Gratuit", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478661909", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.839821, 
                    45.878208
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "place du 8 Mai 1945", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69250", 
                "commune": "Neuville-sur-Sa\u00f4ne", 
                "email": "accueil@mairie-neuvillesursaone.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "129027", 
                "nom": "Parc du Ch\u00e2teau d'Ombreval", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : ouvert tous les jours (24H/24).", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.mairie-neuvillesursaone.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472087000", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "A la fran\u00e7aise"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.826989, 
                    45.766595
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "rue St Paul", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "saintvincentsaintpaul@wanadoo.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "130774", 
                "nom": "Eglise Saint Paul - Chapelle Sainte Marguerite", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478698914", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);Roman;XIIIe si\u00e8cle;XVIIIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.811421, 
                    45.766773
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "mont\u00e9e de l'Observance", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69009", 
                "commune": "Lyon 9\u00e8me", 
                "email": "cilvaise@free.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "130817", 
                "nom": "Fort de Loyasse", 
                "ouverture": "Ne se visite pas", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.ucil.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0632461694", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.77322, 
                    45.585963
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "1 quai Georges L\u00e9vy", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69700", 
                "commune": "Givors", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "59011", 
                "nom": "Immeuble Dubosc et Landowski", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "Gratuit", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472491818", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Contemporain;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.772743, 
                    45.592667
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Rue Honor\u00e9 P\u00e9t\u00e9tin", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69700", 
                "commune": "Givors", 
                "email": "http://www.iqra-givors.org", 
                "facebook": "", 
                "id": "416334", 
                "nom": "Mosqu\u00e9e de Givors", 
                "ouverture": "Ouverture au public lors des journ\u00e9es du patrimoine", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XXIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.807838, 
                    45.783582
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "59 rue de Saint-Cyr", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69009", 
                "commune": "Lyon 9\u00e8me", 
                "email": "contacts@capeb-rhone.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "137677", 
                "nom": "Mus\u00e9e de l'Outillage Jean Butaud", 
                "ouverture": "Sur rendez-vous.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.capeb-rhone.fr/musee-jean-butaud/", 
                "tarifsenclair": "Gratuit", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472857710", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.836985, 
                    45.769543
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "9 Petite rue des Feuillants", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "319142", 
                "nom": "Traboule 9 Petite rue des Feuillants - Rue de Thou", 
                "ouverture": "Ouvert toute l'ann\u00e9e, tous les jours, de 7h \u00e0 19h (20h l'\u00e9t\u00e9)", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.822612, 
                    45.75941
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "1 rue de l'Antiquaille, cour des Clo\u00eetres", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "129347", 
                "nom": "Cachot Sainte Blandine, Saint Pothin", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Gallo-romain"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.848061, 
                    45.761056
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "184 rue Duguesclin / rue de Bonnel / rue Servient", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69003", 
                "commune": "Lyon 3\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "190581", 
                "nom": "Le Palais de Justice de la Cit\u00e9 Judiciaire", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Contemporain;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.859179, 
                    45.767102
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "5 place Jules Ferry", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69006", 
                "commune": "Lyon 6\u00e8me", 
                "email": "lyon@sogelym-dixence.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "190569", 
                "nom": "Le Lugdunum", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.sogelym-dixence.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472746969", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.848128, 
                    45.800021
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place de l'Eglise", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69300", 
                "commune": "Caluire-et-Cuire", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "129586", 
                "nom": "Eglise de l'Immacul\u00e9e Conception", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://immaculeeconception-caluire.paroisse.net;http://egliseinfo.catholique.fr;http://lyon.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478232232", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle;XVIIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.717598, 
                    45.586584
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Lieu dit St-Martin de Cornas", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69700", 
                "commune": "Givors", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "301264", 
                "nom": "Eglise Saint Martin de Cornas", 
                "ouverture": "Visite du site le 1er dimanche du mois de 14h30 \u00e0 18h30 de P\u00e2ques \u00e0 la Toussaint.\r\nVisite possible pour les groupes sur rendez-vous.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.saint-martin-de-cornas.com", 
                "tarifsenclair": "Gratuit", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0683224324", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Roman"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.742993, 
                    45.864269
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Le Bourg", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69380", 
                "commune": "Lissieu", 
                "email": "mairie@lissieu.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "190114", 
                "nom": "Tours de Lissieu", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.lissieu.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478476035", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.834746, 
                    45.764245
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "13 rue de la Poulaillerie", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "resa-mil@mairie-lyon.fr;mil@mairie-lyon.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "168515", 
                "nom": "Mus\u00e9e de l'Imprimerie et de la communication graphique", 
                "ouverture": "Ouvert du mer. au dim. de 10h30 \u00e0 18h, mar. pour groupe sur r\u00e9servation. Ferm\u00e9 les 1er mai, 1er nov. et 25 d\u00e9c.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.imprimerie.lyon.fr", 
                "tarifsenclair": "Adulte : de 4 \u00e0 6 \u20ac.\n Gratuit pour les moins de 18 ans.\n\nGratuit avec la Lyon City Card.\r\nCarte mus\u00e9es municipaux 25 \u20ac pour 1 an, valable aussi pour les expositions temporaires, gratuite pour les ch\u00f4meurs, handicap\u00e9s et - de 18 ans.\r\nPass Cit\u00e9 : gratuit pour les habitants des villes jumel\u00e9es.", 
                "tarifsmax": "6", 
                "tarifsmin": "4", 
                "telephone": "0478376598", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Mus\u00e9e de France;Mus\u00e9e municipal"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.874143, 
                    45.85175
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place de l'Eglise", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69270", 
                "commune": "Cailloux-sur-Fontaines", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "69619", 
                "nom": "Eglise Notre Dame de Fontaines", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.paroisses-valdesaone.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478221100", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Roman;XIe si\u00e8cle;XVe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.833555, 
                    45.760517
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place des Jacobins", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "206263", 
                "nom": "La Fontaine des Jacobins", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.830165, 
                    45.826272
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Le Vieux Collonges", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69660", 
                "commune": "Collonges-au-Mont-d'Or", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "60118", 
                "nom": "Eglise Saint Nizier du Vieux Collonges et la Maison Carrand", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.paroisses-valdesaone.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478221100", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Roman"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.839177, 
                    45.746474
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "46 rue du Professeur Grignard", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69007", 
                "commune": "Lyon 7\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "130764", 
                "nom": "Eglise Saint Michel", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.paroisses-guillotiere.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478580183", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.822194, 
                    45.727867
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "2 place de Montr\u00e9al", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69007", 
                "commune": "Lyon 7\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "248742", 
                "nom": "Cit\u00e9 Scolaire Internationale", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.csilyon.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478696006", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Contemporain;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.787432, 
                    45.842107
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69250", 
                "commune": "Poleymieux-au-Mont-d'Or", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "128782", 
                "nom": "Fort du Mont Verdun - Base A\u00e9rienne", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.821367, 
                    45.752223
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "40 quai Fulchiron", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "130748", 
                "nom": "Eglise Saint Laurent de Choulans", 
                "ouverture": "Ferm\u00e9e compl\u00e8tement pour raisons de s\u00e9curit\u00e9", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.museegalloromain.grandlyon.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472384930", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Gallo-romain"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.824114, 
                    45.762284
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Oeuvres Pontificales Missionnaires, 42 bis mont\u00e9e St Barth\u00e9l\u00e9my", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "lorette@opm-cm.org", 
                "facebook": "", 
                "id": "132282", 
                "nom": "Maison de Pauline Jaricot : Maison de Lorette", 
                "ouverture": "Ferm\u00e9 en Janvier. Ouvert du 01/02 au 31/12, tous les jours de 9h30 \u00e0 12 et de 14 \u00e0 18h (dim 14-18h). Ferm\u00e9 le mardi.\r\nFermetures exceptionnelles les 1er mai et 25 d\u00e9cembre.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.mission.catholique.fr/lorette-la-maison-de-pauline/", 
                "tarifsenclair": "Entr\u00e9e gratuite, possibilit\u00e9 de faire une offrande", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472384100", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.833894, 
                    45.77713
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "10/12 rue d'Ivry", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69004", 
                "commune": "Lyon 4\u00e8me", 
                "email": "infos@maisondescanuts.com", 
                "facebook": "https://www.facebook.com/maison.descanuts", 
                "id": "212966", 
                "nom": "La Maison des Canuts", 
                "ouverture": "Ouvert tous les jours de 10h \u00e0 18h30 (jusqu'\u00e0 17h les 24 et 31 d\u00e9c.). Ferm\u00e9 les jours f\u00e9ri\u00e9s.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.maisondescanuts.com", 
                "tarifsenclair": "Adulte : 2 \u20ac\nEtudiant : 1 \u20ac.\n Gratuit pour les moins de 11 ans.\n Tarif groupe \u00e0 partir de 10 personnes.\n\nVisites guid\u00e9es : 7 \u20ac; 4 \u20ac pour les scolaires et \u00e9tudiants ; gratuit avec la Lyon City Card. Idem pour les traboules seules.\r\nBillet jumel\u00e9 visite Maison des Canuts + traboules : 12\u20ac; 7\u20ac scolaires et \u00e9tudiants.", 
                "tarifsmax": "2", 
                "tarifsmin": "1", 
                "telephone": "0478286204", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Ecomus\u00e9e"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.794529, 
                    45.697781
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "116 avenue Georges Cl\u00e9menceau", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69230", 
                "commune": "Saint-Genis-Laval", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "64933", 
                "nom": "Pavillon Pignet", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.la-mouche.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478868200", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.856504, 
                    45.772962
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Parc de la t\u00eate d'or", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69006", 
                "commune": "Lyon 6\u00e8me", 
                "email": "animation.botanique@mairie-lyon.fr;jardin.botanique@mairie-lyon.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "168511", 
                "nom": "Le Jardin Botanique et la Roseraie au Parc de la T\u00eate d'Or", 
                "ouverture": "Ouvert toute l'ann\u00e9e, tous les jours.\r\nD'oct. \u00e0 mars : 9h-17h (les serres jusqu'\u00e0 16h30)\r\nD'avril \u00e0 sept. : 9h-18h (les serres jusqu'\u00e0 17h30, fermeture dim. \u00e0 17h.).\r\nLe jardin alpin : de mars \u00e0 oct. : 9h-11h30.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.jardin-botanique-lyon.com;http://www.nature.lyon.fr/nature/", 
                "tarifsenclair": "Gratuit. Les visites et ateliers sont payants.", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472694778", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Alpin;Collection de v\u00e9g\u00e9taux;Serre et orangerie;A l'anglaise;Exotique;A la fran\u00e7aise"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.836077, 
                    45.767721
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place de la Com\u00e9die", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "190605", 
                "nom": "Op\u00e9ra de Lyon", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.opera-lyon.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XVIIIe si\u00e8cle;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.827247, 
                    45.765748
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "16 rue Juiverie", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "319128", 
                "nom": "Cour 16 rue Juiverie", 
                "ouverture": "Ouvert tous les jours, de 7h \u00e0 19h (20h l'\u00e9t\u00e9)", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "Gratuit", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.837203, 
                    45.763242
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "place des Cordeliers", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "saintbonaventure1@gmail.com;contact@saint-bonaventure.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "129411", 
                "nom": "Eglise Saint Bonaventure", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : ouvert tous les jours de 8h30 \u00e0 19h (dim 9h30-12h30/17h30-19h).", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.saintbonaventure-lyon.catholique.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478378355", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle;XIIIe si\u00e8cle;XIVe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.82833, 
                    45.763786
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "2 Place du Gouvernement", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "319135", 
                "nom": "Traboule 2 Place du Gouvernement - 10 Quai Romain Rolland", 
                "ouverture": "Ouvert toute l'ann\u00e9e, tous les jours, de 7h \u00e0 19h (20h l'\u00e9t\u00e9)", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.854294, 
                    45.752081
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "3 rue Rachais", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69003", 
                "commune": "Lyon 3\u00e8me", 
                "email": "nadine.grivel@univ-lyon2.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "128071", 
                "nom": "Mus\u00e9e des Moulages d'Art Antique - Gypsoth\u00e8que", 
                "ouverture": "Hors expositions : ouvert mardi & jeudi de 14 \u00e0 18h, sauf vacances scolaires et jours feri\u00e9s.\r\nOuvert sur RV pour groupes de 10 \u00e0 50 personnes.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://museedesmoulages.univ-lyon2.fr/", 
                "tarifsenclair": "Gratuit hors expositions.", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472848112", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.798471, 
                    45.810179
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "rue Victor Hugo", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69370", 
                "commune": "Saint-Didier-au-Mont-d'Or", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "132500", 
                "nom": "Chapelle Saint Fortunat", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.mairie-saintdidieraumontdor.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Gothique;XIVe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.831818, 
                    45.769441
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "118 Mont\u00e9e de la Grande C\u00f4te", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "319159", 
                "nom": "Traboule 118 Mont\u00e9e Grande C\u00f4te - 7 rue Terme", 
                "ouverture": "Ouvert toute l'ann\u00e9e, tous les jours, de 7h \u00e0 19h (20h l'\u00e9t\u00e9)", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.82892, 
                    45.766236
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Sur la Sa\u00f4ne", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "83055", 
                "nom": "Pont de la Feuill\u00e9e", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.831967, 
                    45.779766
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "4 rue H\u00e9non", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69004", 
                "commune": "Lyon 4\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "65701", 
                "nom": "Eglise Saint Denis", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr;http://lyon.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472980070", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XVIIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.811768, 
                    45.700707
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "89 rue Voltaire", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69310", 
                "commune": "Pierre-B\u00e9nite", 
                "email": "petitperron@voila.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "190585", 
                "nom": "Villa du Petit Perron", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.ville-pierre-benite.fr/infos-pratiques/patrimoine", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);Renaissance;XVIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.84158, 
                    45.778987
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Sur le Rh\u00f4ne,", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69004", 
                "commune": "Lyon 4\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "131507", 
                "nom": "Pont Winston Churchill", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Contemporain;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.830916, 
                    45.759934
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "V\u00e9hicules : entr\u00e9e : rue Gaspard Andr\u00e9, sortie : rue Charles Dullin.", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "190576", 
                "nom": "Parking des C\u00e9lestins", 
                "ouverture": "Ouvert tous les jours 24h/24.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.lpa.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Contemporain;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.812527, 
                    45.769978
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Sur la Sa\u00f4ne", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69009", 
                "commune": "Lyon 9\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "138730", 
                "nom": "Pont du G\u00e9n\u00e9ral Koenig", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Contemporain;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.800467, 
                    45.750427
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "4 bis place St Luc", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69110", 
                "commune": "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "130761", 
                "nom": "Eglise Saint Luc", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://stefoy-les-lyon.cef.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478253901", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Contemporain;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.848917, 
                    45.833016
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "6 rue Victor Hugo", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69270", 
                "commune": "Fontaines-sur-Sa\u00f4ne", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "130947", 
                "nom": "Eglise Saint Roch Louis Roi", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478221100;wwwparoisses-valdesaonefr", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.815125, 
                    45.755604
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "17 ter et 19 rue des Macchab\u00e9es", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "131354", 
                "nom": "La Fontaine du Taurobole", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);Roman"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.82656, 
                    45.760996
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place St Jean", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "131358", 
                "nom": "La Fontaine Saint Jean", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Renaissance;XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.838619, 
                    45.763481
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Sur le Rh\u00f4ne,", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "131501", 
                "nom": "Pont Lafayette", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.723413, 
                    45.741337
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "4 impasse St Fortunat", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69290", 
                "commune": "Craponne", 
                "email": "paroissecraponne69@free.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "59711", 
                "nom": "Eglise Saint Fortunat", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://paroissecraponne69.free.fr/;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478571503", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIVe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.940801, 
                    45.798678
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Chemin de la Bletta", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69120", 
                "commune": "Vaulx-en-Velin", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "171961", 
                "nom": "Grand Parc Miribel Jonage", 
                "ouverture": "Ouvert tous les jours (24h/24). Acc\u00e8s libre toute l'ann\u00e9e.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.grand-parc.fr", 
                "tarifsenclair": "Acc\u00e8s libre.", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478805620", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Collection de v\u00e9g\u00e9taux"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.749976, 
                    45.818209
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place du g\u00e9n\u00e9ral Brosset", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69570", 
                "commune": "Dardilly", 
                "email": "paroissededardilly@free.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "129554", 
                "nom": "Eglise du Barriot, Saint Claude", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.paroissededardilly.org;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478474102", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XVIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.829521, 
                    45.763332
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Sur la Sa\u00f4ne", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "131512", 
                "nom": "Pont Mar\u00e9chal Juin", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Contemporain;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.803982, 
                    45.7788
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "place de Paris", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69009", 
                "commune": "Lyon 9\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "129575", 
                "nom": "Eglise de l'Annonciation", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr;http://lyon.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478837888", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.855224, 
                    45.760948
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "129 rue Servient", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69003", 
                "commune": "Lyon 3\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "301438", 
                "nom": "La Tour de la Part-Dieu", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472103030", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Contemporain;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.832049, 
                    45.773022
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "11 rue  des Pierres Plant\u00e9es", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "319152", 
                "nom": "Traboule Venelle des Pierres Plant\u00e9es", 
                "ouverture": "Ouvert toute l'ann\u00e9e, tous les jours, de 7h \u00e0 19h (20h l'\u00e9t\u00e9)", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.844981, 
                    45.77152
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place Puvis de Chavannes", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69006", 
                "commune": "Lyon 6\u00e8me", 
                "email": "paroisse.redemption@wanadoo.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "129592", 
                "nom": "Eglise de la R\u00e9demption", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://rivegauche-lyon.cef.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478932381", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.819844, 
                    45.822183
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Mont Cindre", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69450", 
                "commune": "Saint-Cyr-au-Mont-d'Or", 
                "email": "touchagues.association@orange.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "83007", 
                "nom": "L\u2019Ermitage du Mont Cindre", 
                "ouverture": "1er dimanche de mai et de juin puis tous les dimanches de 15h \u00e0 18h de juillet \u00e0 mi-septembre ainsi que le 15 ao\u00fbt.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.touchagues.fr", 
                "tarifsenclair": "Gratuit", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478833353", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIVe si\u00e8cle;XVIIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.872544, 
                    45.762209
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "11 rue Docteur Dolard", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69100", 
                "commune": "Villeurbanne", 
                "email": "communication@i-ac.eu", 
                "facebook": "", 
                "id": "82581", 
                "nom": "Institut d'Art Contemporain - IAC", 
                "ouverture": "Ouvert au public uniquement en p\u00e9riodes d'exposition, du mer. au ven. de 14h \u00e0 18h et sam. et dim. de 13h \u00e0 19h. Ferm\u00e9 les 1er mai, 25 d\u00e9c. et 1er janv.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.i-ac.eu", 
                "tarifsenclair": "Adulte : 4 \u20ac (Tarif r\u00e9duit : 2,5 \u20ac), gratuit avec la Lyon City Card.", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478034700", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.830379, 
                    45.79787
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Sur la Sa\u00f4ne", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69009", 
                "commune": "Lyon 9\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "82921", 
                "nom": "Pont de l'Ile Barbe", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.838405, 
                    45.772612
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Sur le Rh\u00f4ne,", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "131511", 
                "nom": "Pont Mar\u00e9chal de Lattre de Tassigny", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.868317, 
                    45.743389
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "13 rue St Maurice", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69008", 
                "commune": "Lyon 8\u00e8me", 
                "email": "paroisse@saintmauricelyon.net", 
                "facebook": "", 
                "id": "130770", 
                "nom": "Eglise Saint Maurice", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.saintmauricelyon.net;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478007261", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.75068, 
                    45.81626
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "12 avenue de Verdun", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69570", 
                "commune": "Dardilly", 
                "email": "paroissededardilly@free.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "63616", 
                "nom": "Eglise Saint Jean Marie Vianney", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.paroissededardilly.org;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478474102", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XVIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.867935, 
                    45.707525
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "25-27 avenue de la R\u00e9publique", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69200", 
                "commune": "V\u00e9nissieux", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "167974", 
                "nom": "Plaques Comm\u00e9moratives des Camps de V\u00e9nissieux", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.848275, 
                    45.750606
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "1 rue de la Madeleine", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69007", 
                "commune": "Lyon 7\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "129453", 
                "nom": "Eglise Notre Dame Saint Louis de la Guilloti\u00e8re", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.paroisses-guillotiere.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478580183", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.887328, 
                    45.780424
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "rue Ste Famille", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69100", 
                "commune": "Villeurbanne", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "129539", 
                "nom": "Eglise de la Sainte Famille de Croix Luizet", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.paroisses-villeurbanne.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478935108", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Art nouveau ou Art D\u00e9co;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.86042, 
                    45.767119
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place Jules Ferry", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69006", 
                "commune": "Lyon 6\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "190085", 
                "nom": "Ancienne Gare des Brotteaux", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.838319, 
                    45.768541
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Sur le Rh\u00f4ne,", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "89983", 
                "nom": "Pont Morand", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Contemporain;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.833389, 
                    45.769232
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "13 rue des Capucins", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "319151", 
                "nom": "Traboule 13 rue des Capucins - 14 rue Ren\u00e9 Leynaud", 
                "ouverture": "Ouvert toute l'ann\u00e9e, tous les jours, de 7h \u00e0 19h (20h l'\u00e9t\u00e9)", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.820072, 
                    45.869221
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Rue Ren\u00e9 Tachon", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69250", 
                "commune": "Curis-au-Mont-d'Or", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "129377", 
                "nom": "Ch\u00e2teau de la Trolanderie", 
                "ouverture": "Ne se visite pas", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.curis.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);XVe si\u00e8cle;XVIIIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.821882, 
                    45.762344
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "place de Fourvi\u00e8re (sur le c\u00f4t\u00e9 droit de la Basilique)", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "132454", 
                "nom": "Chapelles de Notre Dame de Fourvi\u00e8re", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.fourviere.org", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478251301", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XVIIIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.812012, 
                    45.763242
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "46 rue du Cardinal Gerlier", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "147302", 
                "nom": "Cimeti\u00e8re de Loyasse", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : ouvert tous les jours de 8h \u00e0 17h (\u00e0 17h30 du 2 mai au 2 nov), sauf les 01/05, 14/07.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.lyon.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478252851;0437707000", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.795951, 
                    45.809503
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Le Bourg", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69370", 
                "commune": "Saint-Didier-au-Mont-d'Or", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "63698", 
                "nom": "Eglise du Bourg", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr;http://lyon.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478649188", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Gothique;XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.841537, 
                    45.761835
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "3 quai Victor Augagneur", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69003", 
                "commune": "Lyon 3\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "190013", 
                "nom": "Le Grand Temple", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.grandtemple.fr;http://www.orgue-et-musique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478626759", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.770384, 
                    45.579896
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Chemin de la madone", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69700", 
                "commune": "Givors", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "63237", 
                "nom": "Vierge de Cras", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.givors.fr", 
                "tarifsenclair": "Gratuit", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472491818", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.784751, 
                    45.699495
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "rue de la Croix-Rouge", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69230", 
                "commune": "Saint-Genis-Laval", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "130830", 
                "nom": "Fort de C\u00f4te Lorette", 
                "ouverture": "Ne se visite pas", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.la-mouche.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478868200", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.831892, 
                    45.768054
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place de la Paix", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "142412", 
                "nom": "Pilier du Couvent des Carmes", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIVe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.827801, 
                    45.762805
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "27 rue Saint Jean", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "319122", 
                "nom": "Traboule 27 Saint Jean - 6 rue des Trois Maries", 
                "ouverture": "Ouvert toute l'ann\u00e9e, tous les jours, de 7h \u00e0 19h (20h l'\u00e9t\u00e9)", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.795779, 
                    45.647791
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "275, rue de l'Eglise", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69390", 
                "commune": "Charly", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "64918", 
                "nom": "Domaine Melchior Philibert", 
                "ouverture": "Visites guid\u00e9es sur RV aupr\u00e8s de la mairie", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.mairie-charly.fr", 
                "tarifsenclair": "Gratuit", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472300161", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XVIIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.820994, 
                    45.772841
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Boulevard de la Croix-Rousse", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69004", 
                "commune": "Lyon 4\u00e8me", 
                "email": "mairie4@mairie-lyon.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "382445", 
                "nom": "La Fanny de Lyon", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.mairie4.lyon.fr", 
                "tarifsenclair": "Gratuit", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472982350", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Contemporain"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.845434, 
                    45.766423
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place Edgar Quinet", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69006", 
                "commune": "Lyon 6\u00e8me", 
                "email": "stpothin@online.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "130940", 
                "nom": "Eglise Saint Pothin", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://rivegauche-lyon.cef.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478522739", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.822693, 
                    45.759877
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "6 rue de l'Antiquaille", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "367188", 
                "nom": "Chaufferie de l'Antiquaille", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.lyon.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472103030", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.843201, 
                    45.791373
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "All\u00e9e Tubarchoux, rue Paul Painlev\u00e9", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69300", 
                "commune": "Caluire-et-Cuire", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "130813", 
                "nom": "Fort de Montessuy", 
                "ouverture": "Ne se visite pas", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.ville-caluire.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478988080", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.879662, 
                    45.766295
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place du Docteur Lazare Goujon", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69100", 
                "commune": "Villeurbanne", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "257822", 
                "nom": "H\u00f4tel de Ville de Villeurbanne", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.villeurbanne.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478036767", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);Moderne;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.81405, 
                    45.783058
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Sur la Sa\u00f4ne", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69009", 
                "commune": "Lyon 9\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "512369", 
                "nom": "Pont Schuman", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Contemporain;XXIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.883723, 
                    45.739226
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "67 rue Laennec", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69008", 
                "commune": "Lyon 8\u00e8me", 
                "email": "paroisse@saintmauricelyon.net", 
                "facebook": "", 
                "id": "129456", 
                "nom": "Eglise Notre Dame de Saint Alban", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.saintmauricelyon.net;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478007261", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.825959, 
                    45.776144
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "rue Denfert Rochereau, angle rue Jacquard", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69004", 
                "commune": "Lyon 4\u00e8me", 
                "email": "augustin.elisabeth@orange.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "129409", 
                "nom": "Eglise Saint Augustin", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.saintaugustin-croixrousse-lyon.cef.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478298730", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.82607, 
                    45.758994
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "32 rue du Doyenn\u00e9", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "319131", 
                "nom": "Cour 32 rue du Doyenn\u00e9", 
                "ouverture": "Ouvert toute l'ann\u00e9e, tous les jours, de 7h \u00e0 19h (20h l'\u00e9t\u00e9)", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.880765, 
                    45.752864
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "rue de l'Est", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69003", 
                "commune": "Lyon 3\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "130859", 
                "nom": "Eglise Sainte Jeanne d'Arc", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://paroissesmontchat.blogspirit.com/;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478541024", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.822462, 
                    45.76417
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Mont\u00e9e Nicolas de Lange", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "131362", 
                "nom": "La Tour M\u00e9tallique", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Contemporain;XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.820852, 
                    45.779167
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "rue Philippe de Lassalle", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69004", 
                "commune": "Lyon 4\u00e8me", 
                "email": "augustin.elisabeth@orange.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "130857", 
                "nom": "Eglise Sainte Elisabeth", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.saintaugustin-croixrousse-lyon.cef.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478298730", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Contemporain;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.862477, 
                    45.789443
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "2 avenue de Poumeyrol", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69300", 
                "commune": "Caluire-et-Cuire", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "190555", 
                "nom": "Usine des Eaux (lac souterrain)", 
                "ouverture": "Visites uniquement sur r\u00e9servation pour groupes.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.eaualyon.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0810000777", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.795747, 
                    45.758002
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "20 rue des Aqueducs", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "paroissendpj@yahoo.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "82649", 
                "nom": "Eglise Notre Dame du Point du Jour", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "https://3paroisses-lyon5-tassin.fr/la-passerelle;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478252703", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Contemporain;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.813968, 
                    45.755663
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place Saint Ir\u00e9n\u00e9e", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "contact@lyon.catholique.fr.", 
                "facebook": "", 
                "id": "398004", 
                "nom": "Maison Saint Ir\u00e9n\u00e9e", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://lyon.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472388090", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XVIIIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.849091, 
                    45.769461
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "3 place Kl\u00e9ber", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69006", 
                "commune": "Lyon 6\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "190572", 
                "nom": "La Maison Morand", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.pierreorsi.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XVIIIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.823406, 
                    45.745258
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "place de l'Hippodrome", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "info@egliseconfluence.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "163815", 
                "nom": "Eglise Sainte Blandine", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://egliseconfluence.fr/", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478370713", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.829178, 
                    45.768301
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "rue de la Martini\u00e8re", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "191800", 
                "nom": "La Halle de la Martini\u00e8re", 
                "ouverture": "ferm\u00e9e depuis avril 2012, r\u00e9ouvrira en 2014", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.826099, 
                    45.769536
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place Rouville", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "190573", 
                "nom": "La Maison aux 365 Fen\u00eatres - Maison du Temps", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.821967, 
                    45.771691
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "58 rue Pierre Dupont", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "infocontact@leschartreux.net", 
                "facebook": "", 
                "id": "129106", 
                "nom": "Chapelle de l'Institution des Chartreux", 
                "ouverture": "Visites sur demande", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.leschartreux.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472007550", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.837385, 
                    45.772136
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "5 rue Royale", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "319155", 
                "nom": "Traboule 5 rue Royale - 3 Quai Lassagne", 
                "ouverture": "Ouvert toute l'ann\u00e9e, tous les jours, de 7h \u00e0 19h (20h l'\u00e9t\u00e9)", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.826354, 
                    45.759818
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "10 rue Mourguet", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "319133", 
                "nom": "Cour 10 rue Mourguet", 
                "ouverture": "Ouvert toute l'ann\u00e9e, tous les jours, de 7h \u00e0 19h (20h l'\u00e9t\u00e9)", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.833073, 
                    45.769759
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "19 rue Ren\u00e9 Leynaud", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "123389", 
                "nom": "Traboule Passage Thiaffait", 
                "ouverture": "Ouvert tous les jours de 7h \u00e0 19h (jusqu'\u00e0 20h l'\u00e9t\u00e9.).", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.852916, 
                    45.766581
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "93 rue T\u00eate d'Or", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69006", 
                "commune": "Lyon 6\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "129567", 
                "nom": "Couvent du Saint Nom de J\u00e9sus", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://saintnomdejesus.com/topic1/index.html", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478522696", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.798293, 
                    45.811141
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "34 avenue de la R\u00e9publique", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69370", 
                "commune": "Saint-Didier-au-Mont-d'Or", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "131306", 
                "nom": "Lavoir d'Arche", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://lavoirsrhone.free.fr;http://www.mairie-saintdidieraumontdor.fr;http://www.montsdor.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478358525;0472524230", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.826002, 
                    45.733265
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "131 boulevard Yves Farge", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69007", 
                "commune": "Lyon 7\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "129785", 
                "nom": "Couvent des Religieuses de l'Adoration R\u00e9paratrice", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.paroissedegerland.org/", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472716320", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Contemporain;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.828706, 
                    45.765727
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "18-20 quai de Bondy", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "190568", 
                "nom": "Le Palais de Bondy", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.834414, 
                    45.82862
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "2 chemin du Champ / Route de St Romain", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69660", 
                "commune": "Collonges-au-Mont-d'Or", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "71369", 
                "nom": "Ch\u00e2teau de Tourv\u00e9on", 
                "ouverture": "Ne se visite pas", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.collongesaumontdor.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.836302, 
                    45.75914
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "1 place de l'H\u00f4pital", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "190570", 
                "nom": "Le Grand H\u00f4tel Dieu", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.grand-hotel-dieu.com/;http://www.musee-sante-lyon.eu;http://www.eiffage.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);XIIe si\u00e8cle;XVe si\u00e8cle;XVIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.854541, 
                    45.785033
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Conciergerie de la Cit\u00e9, 15 quai Charles de Gaulle", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69006", 
                "commune": "Lyon 6\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "129635", 
                "nom": "Cit\u00e9 Internationale", 
                "ouverture": "Visites guid\u00e9es sur RV aupr\u00e8s de l'Office du Tourisme du Grand Lyon", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.cite-internationale-lyon.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.82729, 
                    45.760248
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "4 avenue Adolphe Max", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "190580", 
                "nom": "Le Palais Saint Jean", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.bm-lyon.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Gothique;XIXe si\u00e8cle;XIIIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.773538, 
                    45.581022
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Rue Saint-G\u00e9rald", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69700", 
                "commune": "Givors", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "59021", 
                "nom": "Ch\u00e2teau Saint-G\u00e9rald", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.givors.fr", 
                "tarifsenclair": "Gratuit", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472491818", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIIIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.769096, 
                    45.775635
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "chemin de Trouillat", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69130", 
                "commune": "\u00c9cully", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "129396", 
                "nom": "Ch\u00e2teau du Vivier", 
                "ouverture": "Ne se visite pas", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.institutpaulbocuse.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472180220", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.81493, 
                    45.769529
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Conseil d'Architecture, d'Urbanisme et d'Environnement (CAUE)", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "caue69@caue69.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "131363", 
                "nom": "H\u00f4tel de la Butte", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.caue69.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472074455", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Contemporain;XVIIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.833528, 
                    45.76713
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "20 place des Terreaux", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "contact@mba-lyon.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "137891", 
                "nom": "Mus\u00e9e des Beaux-Arts", 
                "ouverture": "Ouvert du mer. au lun. de 10h \u00e0 18h, le ven. de 10h30 \u00e0 18h. Nocturne le 1er ven. du mois jusqu'\u00e0 22h (sauf en ao\u00fbt). Fermeture \u00e0 17h les 24 et 31 d\u00e9c. Ferm\u00e9 les jours f\u00e9ri\u00e9s.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.mba-lyon.fr", 
                "tarifsenclair": "Adulte : 8 \u20ac (12 \u20ac avec expo)\nEtudiant : 4 \u20ac (7 \u20ac avec expo).\n Gratuit pour les personnes handicap\u00e9es et leurs accompagnants.\n Tarif groupe \u00e0 partir de 10 personnes.\n\nInclus dans la Lyon City Card.\r\nCarte mus\u00e9es municipaux 25 \u20ac/ 7\u20ac pour les \u00e9tudiants et -de 26 ans pour 1 an, valable aussi pour les expositions temporaires, gratuite pour les ch\u00f4meurs, handicap\u00e9s et 7 \u20ac pour les <18 ans. \r\nPass Cit\u00e9 : gratuit pour les habitants des villes jumel\u00e9es.", 
                "tarifsmax": "8", 
                "tarifsmin": "4", 
                "telephone": "0472101752;0472101740", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Mus\u00e9e municipal"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.826426, 
                    45.762206
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "27 rue du B\u0153uf", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "319136", 
                "nom": "Traboule \"La longue traboule\"", 
                "ouverture": "Ouvert toute l'ann\u00e9e, tous les jours, de 7h \u00e0 19h (20h l'\u00e9t\u00e9)", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.832599, 
                    45.769073
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "3-5 rue des Capucins", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "319148", 
                "nom": "Traboule 3-5 rue Capucins - 6 rue Ren\u00e9 Leynaud", 
                "ouverture": "Ouvert toute l'ann\u00e9e, tous les jours, de 7h \u00e0 19h (20h l'\u00e9t\u00e9)", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.744585, 
                    45.865488
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "place de l'\u00e9glise", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69380", 
                "commune": "Lissieu", 
                "email": "paroisse@valazergues-lyon.cef.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "129545", 
                "nom": "Eglise Saint Christophe", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.valazergues-lyon.catholique.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478476024", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.921553, 
                    45.732112
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Fort de Bron", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69500", 
                "commune": "Bron", 
                "email": "contact@slhada.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "128058", 
                "nom": "L\u2019A\u00e9romus\u00e9e", 
                "ouverture": "Ouvert en m\u00eame temps qu'a lieu la visite du Fort de Bron : \r\nsauf juillet et ao\u00fbt, le 1er dimanche du mois de 13h30 \u00e0 16h30.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://slhada.fr", 
                "tarifsenclair": "Gratuit", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0673477171", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.709202, 
                    45.790648
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "1 avenue Bourgelat", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69280", 
                "commune": "Marcy-l'\u00c9toile", 
                "email": "musee@vetagro-sup.fr", 
                "facebook": "https://www.facebook.com/museeveterinairelyon", 
                "id": "128084", 
                "nom": "Mus\u00e9e d'Histoire de l'Enseignement V\u00e9t\u00e9rinaire de Lyon", 
                "ouverture": "ouvert uniquement aux scolaires et scientifiques, sur RV.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://musee.vetagro-sup.fr/", 
                "tarifsenclair": "Adulte : 5 \u20ac\r\nEnfant : 3 \u20ac jusqu'\u00e0 18 ans\r\nEtudiant : 3 \u20ac.\r\nGratuit pour les moins de 12 ans, les enseignants, les personnes handicap\u00e9es et leurs accompagnants.\r\nTarif groupe \u00e0 partir de 10 personnes.", 
                "tarifsmax": "5", 
                "tarifsmin": "3", 
                "telephone": "0686845988;0670931555", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.822226, 
                    45.75929
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "1 rue de l'Antiquaille", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "190104", 
                "nom": "Ancien H\u00f4pital de l'Antiquaille", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://sacvl.fr/", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472773434", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XVIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.807205, 
                    45.676951
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Chemin des Piochettes / chemin du Chataignier", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69540", 
                "commune": "Irigny", 
                "email": "assoc.louis.dunand@gmail.com", 
                "facebook": "", 
                "id": "130909", 
                "nom": "Forts de Montcorin et de Champvillard", 
                "ouverture": "Visites sur RV pour groupes", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://association-louis-dunand.fr/ALD/;http://www.irigny.fr", 
                "tarifsenclair": "Gratuit", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472300020", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.863264, 
                    45.759454
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Entr\u00e9e par le 17 avenue Pompidou ou angle rue Flandin", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69003", 
                "commune": "Lyon 3\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "525857", 
                "nom": "Parc Jeanne Jugan", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : ouvert tous les jours.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "Gratuit.", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472694760", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Collection de v\u00e9g\u00e9taux"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.825444, 
                    45.759185
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "7 rue Saint Georges", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "319126", 
                "nom": "Cour 7 rue Saint Georges", 
                "ouverture": "Ouvert toute l'ann\u00e9e, tous les jours, de 7h \u00e0 19h (20h l'\u00e9t\u00e9)", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.81051, 
                    45.683008
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Montcorin, route de St Genis Laval", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69540", 
                "commune": "Irigny", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "61767", 
                "nom": "Ch\u00e2teau de Montcorin", 
                "ouverture": "Ne se visite pas", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.irigny.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472305050", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XVIIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.836873, 
                    45.76849
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place Louis Pradel", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "301573", 
                "nom": "La Place Louis Pradel", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472103030", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.839059, 
                    45.876498
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place Amp\u00e8re", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69250", 
                "commune": "Neuville-sur-Sa\u00f4ne", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "63925", 
                "nom": "Eglise Notre Dame de L'Assomption", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.paroisses-valdesaone.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478913203", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XVIIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.831526, 
                    45.759803
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "place des C\u00e9lestins", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "billetterie@celestins-lyon.org", 
                "facebook": "", 
                "id": "190405", 
                "nom": "Le Th\u00e9\u00e2tre des C\u00e9lestins", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.celestins-lyon.org;http://www.memoire.celestins-lyon.org", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472774000", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.834624, 
                    45.772105
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "29 rue Imbert Colom\u00e8s", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "319147", 
                "nom": "Traboule et Cour des Voraces", 
                "ouverture": "Ouvert toute l'ann\u00e9e, tous les jours, de 7h \u00e0 19h (20h l'\u00e9t\u00e9)", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.83247, 
                    45.752836
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "9 rue Laurencin", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "319139", 
                "nom": "Traboule 9 rue Laurencin - Cour des Trois Passages", 
                "ouverture": "Ouvert toute l'ann\u00e9e, tous les jours, de 7h \u00e0 19h (20h l'\u00e9t\u00e9)", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.789127, 
                    45.608063
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "3 avenue Jean Estragnat", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69520", 
                "commune": "Grigny", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "108813", 
                "nom": "H\u00f4tel de Ville de Grigny", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : ouvert tous les jours (Sur r\u00e9servation uniquement).", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.mairie-grigny69.fr", 
                "tarifsenclair": "Renseignement pour les visites", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472495249", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS)"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.831549, 
                    45.742311
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Quartier G\u00e9n\u00e9ral Fr\u00e8re, 22 avenue Leclerc", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69007", 
                "commune": "Lyon 7\u00e8me", 
                "email": "museemilitairelyon@hotmail.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "138756", 
                "nom": "Mus\u00e9e d'Histoire Militaire de Lyon et de sa R\u00e9gion", 
                "ouverture": "Ouvert tous les mercredis et jeudis de 10h \u00e0 12h et de 14h \u00e0 17h30.\r\nFerm\u00e9 les jours f\u00e9ri\u00e9s.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.museemilitairelyon.com", 
                "tarifsenclair": "Gratuit pour les enseignants.\n Tarif groupe \u00e0 partir de 10 personnes.", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0437272197", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.838276, 
                    45.756775
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "149315", 
                "nom": "Les Ponts de Lyon", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://blogs.grandlyon.com/pontschuman/", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.887682, 
                    45.737099
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Facult\u00e9 d'Odontologie", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69008", 
                "commune": "Lyon 8\u00e8me", 
                "email": "claire-madeleine.desbois@univ-lyon1.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "132237", 
                "nom": "Mus\u00e9e de Chirurgie Dentaire", 
                "ouverture": "Ouvert sur RV uniquement, tous les jours, sauf vacances universitaires.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://odontologie.univ-lyon1.fr/presentation/musee-dentaire-de-lyon/", 
                "tarifsenclair": "Gratuit.", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478778692", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.721407, 
                    45.748248
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "104 avenue Joachim Gladel", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69290", 
                "commune": "Craponne", 
                "email": "grehc.contact@free.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "137713", 
                "nom": "Mus\u00e9e de la Blanchisserie", 
                "ouverture": "Ouvert dim. de 15h \u00e0 18h et tous les jours pour les groupes sur r\u00e9servation. Ferm\u00e9 en ao\u00fbt et les jours f\u00e9ri\u00e9s.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.grehc.fr", 
                "tarifsenclair": "Forfait groupe enfants : 40 \u20ac (pour une classe demi-journ\u00e9e)\nGroupe adultes : 3 \u20ac (10 pers. min.)\nAdulte : 4 \u20ac\nEtudiant : 3 \u20ac (et pour les d\u00e9tenteurs de cartes Cezam, Gites de France, Mutuelle du Rh\u00f4ne.).\n Gratuit pour les moins de 16 ans.\n Tarif groupe \u00e0 partir de 10 personnes.", 
                "tarifsmax": "40", 
                "tarifsmin": "3", 
                "telephone": "0478572337", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.826801, 
                    45.838999
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "3 rue Neuve", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69270", 
                "commune": "Saint-Romain-au-Mont-d'Or", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "190402", 
                "nom": "Les Aliz\u00e9s", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.saintromainaumontdor.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472421160", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XVIIIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.744356, 
                    45.844706
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Bois-dieu", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69380", 
                "commune": "Lissieu", 
                "email": "mairie@lissieu.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "129113", 
                "nom": "Chapelle de Bois-Dieu", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : ouvert tous les jours.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.lissieu.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478476035", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.867696, 
                    45.743881
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "18 rue L\u00e9o Trouilhet", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69008", 
                "commune": "Lyon 8\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "128710", 
                "nom": "Jardin du Docteur Ren\u00e9 Biot", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472694760", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "En terrasse"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.764848, 
                    45.585362
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Gare de triage de Baban", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69520", 
                "commune": "Grigny", 
                "email": "aanav@mairie-grigny69.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "87340", 
                "nom": "La Rotonde, centre de triage ferroviaire", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.mairie-grigny69.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472495249", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.878809, 
                    45.742955
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place d'Arsonval", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69003", 
                "commune": "Lyon 3\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "63235", 
                "nom": "Lyon\u00e9on", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.olats.org/schoffer", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XXIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.729367, 
                    45.76568
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "rue de Chapoly", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69290", 
                "commune": "Saint-Genis-les-Olli\u00e8res", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "72555", 
                "nom": "Fort de Chapoly", 
                "ouverture": "Non visitable", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.stgenislesollieres.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.825015, 
                    45.757523
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "place Bertras", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "secretariatsaintgeorges@gmail.com", 
                "facebook": "", 
                "id": "129469", 
                "nom": "Eglise Saint Georges", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://eglisesaintgeorges.com/;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472770790", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);Gothique;XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.820595, 
                    45.751984
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "de l'A6 \u00e0 Perrache", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "258634", 
                "nom": "Tunnel de Fourvi\u00e8re", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://infotrafic.grandlyon.com;http://www.grandlyon.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0800153050", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.830079, 
                    45.771834
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "190523", 
                "nom": "Le Quartier de la Croix-Rousse", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://croixrousselevillage.com/", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO;XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.810123, 
                    45.780065
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Pont Schuman", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69009", 
                "commune": "Lyon 9\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "346926", 
                "nom": "Pont Schuman", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://blogs.grandlyon.com/pontschuman/", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472103030", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XXIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.832577, 
                    45.768755
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "1 rue Sainte Marie des Terreaux", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "319149", 
                "nom": "Traboule 1 rue Sainte Marie des Terreaux - 6 rue des Capucins", 
                "ouverture": "Ouvert toute l'ann\u00e9e, tous les jours, de 7h \u00e0 19h (20h l'\u00e9t\u00e9)", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.820152, 
                    45.756437
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "21 rue des Farges", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "129658", 
                "nom": "Citerne Berelle", 
                "ouverture": "Ne se visite pas", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.ocra-lyon.org/?grotte_berelle", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);Gallo-romain"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.809197, 
                    45.771254
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "25 boulevard Antoine de St Exup\u00e9ry", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69009", 
                "commune": "Lyon 9\u00e8me", 
                "email": "contact@fondation-renaud.com", 
                "facebook": "", 
                "id": "130802", 
                "nom": "Fort de Vaise", 
                "ouverture": "Visites pour groupes sur RV", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.fondation-renaud.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478471082", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.788215, 
                    45.69395
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "23 avenue de Beauregard", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69230", 
                "commune": "Saint-Genis-Laval", 
                "email": "ecrire@mairie-saintgenislaval.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "129190", 
                "nom": "Parc de Beauregard", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : ouvert tous les jours de 9h \u00e0 17h (20h du 1 avril au 30 sept).", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.la-mouche.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478868200", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "A l'italienne"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.844525, 
                    45.760153
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "137 rue Pierre Corneille", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69003", 
                "commune": "Lyon 3\u00e8me", 
                "email": "paroisses@club-internet.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "65795", 
                "nom": "Eglise de l'Immacul\u00e9e Conception", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.immaculee-lyon3.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478605326", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.891405, 
                    45.737489
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "146 boulevard Pinel", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69008", 
                "commune": "Lyon 8\u00e8me", 
                "email": "contact@mosquee-lyon.org", 
                "facebook": "", 
                "id": "190002", 
                "nom": "La Grande Mosqu\u00e9e de Lyon", 
                "ouverture": "Horaires de pri\u00e8re du vendredi : \nEt\u00e9 : 14h\nHiver : 13h", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.mosquee-lyon.org/", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478760023", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.811447, 
                    45.793203
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "rue de Saint Cyr", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69370", 
                "commune": "Saint-Didier-au-Mont-d'Or", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "129379", 
                "nom": "Ch\u00e2teau de Rochecardon", 
                "ouverture": "ne se visite pas", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.mairie-saintdidieraumontdor.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Renaissance;XVIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.786619, 
                    45.764646
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "2 bis avenue de la R\u00e9publique", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69160", 
                "commune": "Tassin-la-Demi-Lune", 
                "email": "paroissendpj@yahoo.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "130739", 
                "nom": "Eglise Saint Joseph de la Demi Lune", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "https://3paroisses-lyon5-tassin.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478341428", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Contemporain;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.845743, 
                    45.688405
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "A7", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69190", 
                "commune": "Saint-Fons", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "69509", 
                "nom": "Pyramide du centenaire", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.saint-fons.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472092020", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.840357, 
                    45.756745
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Parking de la Fosse aux Ours", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69003", 
                "commune": "Lyon 3\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "131264", 
                "nom": "La Couzonnaire", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XVIIIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.825444, 
                    45.759185
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "2 rue Saint Georges", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "319127", 
                "nom": "Cour 2 rue Saint Georges - Maison du Soleil", 
                "ouverture": "Ouvert toute l'ann\u00e9e, tous les jours, de 7h \u00e0 12h", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.836288, 
                    45.774247
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "place Bellevue", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "130914", 
                "nom": "Fort Saint Laurent", 
                "ouverture": "Ne se visite pas", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.827628, 
                    45.76255
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "37 rue Saint Jean", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "309301", 
                "nom": "La Maison du Chamarier", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472103030", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);Gothique;Renaissance;XVe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.806739, 
                    45.745071
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "rue Georges Cl\u00e9menceau", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69110", 
                "commune": "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "130809", 
                "nom": "Fort de Sainte Foy", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.saintefoyleslyon.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472325900", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.836019, 
                    45.764591
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place de la Bourse", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "309214", 
                "nom": "La Place de la Bourse", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472103030", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.908517, 
                    45.761132
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Nouveau cimeti\u00e8re : 192 rue L\u00e9on Blum", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69100", 
                "commune": "Villeurbanne", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "129632", 
                "nom": "Cimeti\u00e8res de Villeurbanne", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : ouvert tous les jours (de 8h \u00e0 12h et 13h30 \u00e0 17h30), sauf les 01/05, 14/07.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.mairie-villeurbanne.fr/TMMEL_formalite_mon_etat_civil_02.html", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472375038;0472375512", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.815059, 
                    45.730449
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Sur la Sa\u00f4ne, au Confluent", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69350", 
                "commune": "La Mulati\u00e8re", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "89255", 
                "nom": "Pont de la Mulati\u00e8re", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472103030", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.821925, 
                    45.762254
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "place de Fourvi\u00e8re", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "190072", 
                "nom": "Basilique de Fourvi\u00e8re", 
                "ouverture": "Ouvert tous les jours. Basilique et crypte : de 8h \u00e0 19h. Chapelle : de 7h \u00e0 19h. Esplanade : de 6h \u00e0 21h30.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.fourviere.org", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478258619;0478251301", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);Gothique;XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.829303, 
                    45.773033
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "17 rue St Fran\u00e7ois d\u2019Assise", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "129142", 
                "nom": "Chapelle des Soeurs de Saint Fran\u00e7ois d'Assise", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://eglisedespentes-lyon.cef.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472981818", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.827628, 
                    45.76255
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "42 rue Saint Jean", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "319116", 
                "nom": "Cour 42 rue Saint Jean", 
                "ouverture": "Ouvert tous les jours, de 7h \u00e0 19h (20h l'\u00e9t\u00e9)", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.919815, 
                    45.731917
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Avenue de Lattre de Tassigny", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69500", 
                "commune": "Bron", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "128063", 
                "nom": "Fort de Bron", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : le 1er dimanche du mois de 13h30 \u00e0 16h30 (en p\u00e9riode estivale : ouvert de 14h \u00e0 17h), sauf le 01/05.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.fort-de-bron.org;http://www.ville-bron.fr", 
                "tarifsenclair": "Gratuit", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0660652523;0472361313", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.834113, 
                    45.753032
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Sur le Rh\u00f4ne,", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "90204", 
                "nom": "Pont de l'Universit\u00e9", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.766157, 
                    45.587465
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Quai Eug\u00e8ne Souchon", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69700", 
                "commune": "Givors", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "59007", 
                "nom": "Chemin\u00e9e de la Verrerie", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.givors.fr", 
                "tarifsenclair": "Gratuit", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472491818", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.811668, 
                    45.775156
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "place de Serin, 18 rue Andr\u00e9 Bonin", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69004", 
                "commune": "Lyon 4\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "82635", 
                "nom": "Eglise Saint Charles de Serin", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr;http://lyon.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478837888", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.811818, 
                    45.727989
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "99 chemin de Fontani\u00e8res", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69350", 
                "commune": "La Mulati\u00e8re", 
                "email": "contact@labonnemaison.org", 
                "facebook": "", 
                "id": "132277", 
                "nom": "Les Roses Anciennes de la Bonne Maison", 
                "ouverture": "Ouvert de mars \u00e0 juin et en septembre et octobre : \r\nde 9h \u00e0 13h tous les jours sauf dimanche. Ouvert les jours f\u00e9ri\u00e9s. \r\nGroupes sur RV.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.labonnemaison.org", 
                "tarifsenclair": "9 \u20ac en avril, mai et juin.  7 \u20ac en mars, septembre et octobre. Gratuit pour les moins de 18 ans.", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478373837", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Collection de v\u00e9g\u00e9taux"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.829264, 
                    45.746893
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Sur le Rh\u00f4ne,", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "134675", 
                "nom": "Viaduc de Perrache SNCF", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.793901, 
                    45.782908
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "240 avenue du Plateau", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69009", 
                "commune": "Lyon 9\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "129438", 
                "nom": "Eglise Notre Dame du Monde Entier - de la Duch\u00e8re", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr;http://lyon.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478353160", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Contemporain;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.884379, 
                    45.699818
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "19 place L\u00e9on Sublet", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69200", 
                "commune": "V\u00e9nissieux", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "60102", 
                "nom": "Eglise Saint Germain", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472500877", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XVe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.783173, 
                    45.756356
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "43 avenue de M\u00e9nival", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "paroissendpj@yahoo.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "130999", 
                "nom": "Eglise Sainte Anne de M\u00e9nival", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "https://3paroisses-lyon5-tassin.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478251526", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Contemporain;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.827238, 
                    45.765805
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "8 rue Juiverie", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "319115", 
                "nom": "Cour 8 rue Juiverie", 
                "ouverture": "Ouvert tous les jours de 7h \u00e0 19h (jusqu'\u00e0 20h l'\u00e9t\u00e9).", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "Gratuit", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.825788, 
                    45.763751
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Lyc\u00e9e Sainte Marie Lyon, 4 mont\u00e9e St Barth\u00e9l\u00e9my", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "67389", 
                "nom": "Mus\u00e9e de Puylata", 
                "ouverture": "Ne se visite pas", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.maristes-france.org;http://www.sainte-marie-lyon.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478283834", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.841123, 
                    45.639432
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place de la Mairie", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69360", 
                "commune": "Solaize", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "130994", 
                "nom": "Eglise Saint Sylvestre", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr;http://lyon.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Roman;XVe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.832118, 
                    45.773974
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "2-4 rue des Pierres Plant\u00e9es", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "363234", 
                "nom": "Traboules 2-4 rue des Pierres Plant\u00e9es - 5-7 rue Say", 
                "ouverture": "Ouvert toute l'ann\u00e9e, tous les jours, de 7h \u00e0 19h (20h l'\u00e9t\u00e9)", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.824119, 
                    45.756067
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "100 rue Saint-Georges", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "contact@museeautomates.com", 
                "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Mus%C3%A9e-des-automates-de-Lyon/210148095861280", 
                "id": "212786", 
                "nom": "Mus\u00e9e des Automates", 
                "ouverture": "Ouvert tous les jours de 14h \u00e0 18h (fermeture de la billetterie \u00e0 17h15). Ferm\u00e9 les 1er mai, 25 d\u00e9c. et le lun. suivant les Journ\u00e9es du Patrimoine.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.museeautomates.com", 
                "tarifsenclair": "Groupe adultes : 6 \u20ac\nGroupe enfants (3-17 ans) : 4,50 \u20ac\nAdulte : 7 \u20ac\nAdolescent : 5 \u20ac\nEnfant (3-17 ans) : 5 \u20ac\nDemandeur d'emploi : 5 \u20ac (Sur justificatif de < 6 mois)\nEtudiant : 5 \u20ac (< 28 ans. sur justificatif)\nHandicap\u00e9 : 5 \u20ac (Sur justificatif).\n Gratuit pour les moins de 3 ans.\n Tarif groupe \u00e0 partir de 10 personnes.\n\nGratuit\u00e9 avec la Lyon City Card.", 
                "tarifsmax": "7", 
                "tarifsmin": "4.5", 
                "telephone": "0472777528", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.815847, 
                    45.76827
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "8 bis quai Saint Vincent", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "190409", 
                "nom": "Les Subsistances", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.les-subs.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478303724", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XVIIe si\u00e8cle;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.891791, 
                    45.742161
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "39 avenue Esquirol", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69003", 
                "commune": "Lyon 3\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "131634", 
                "nom": "Villa Berliet", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.fondationberliet.org", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478541534", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);Moderne;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.828245, 
                    45.764503
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "2 place du Change", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "309254", 
                "nom": "La Maison Thomassin", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472103030", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);Gothique;XVe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.870533, 
                    45.744945
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "25 rue du 1er Film", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69008", 
                "commune": "Lyon 8\u00e8me", 
                "email": "contact@institut-lumiere.org", 
                "facebook": "", 
                "id": "309238", 
                "nom": "Villa Lumi\u00e8re", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : ouvert tous les jours de 10h \u00e0 18h30 sauf les lundis.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.institut-lumiere.org", 
                "tarifsenclair": "Tarif normal : 6,50 \u20ac\nTarif r\u00e9duit : 5,50 \u20ac\nTarif Famille Nombreuse (sur pr\u00e9sentation de la carte) : 5 \u20ac\nTarif Groupes (\u00e0 partir de 7 personnes) : 5 \u20ac\n\nAudioguides (fran\u00e7ais, anglais, allemand, italien, espagnol) + 3 \u20ac", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478781895", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.834456, 
                    45.772402
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Mont\u00e9e St S\u00e9bastien", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "129413", 
                "nom": "Eglise Saint Bernard", 
                "ouverture": "Encore en travaux", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Gothique;XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.851263, 
                    45.763618
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "114-116 cours Lafayette", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69003", 
                "commune": "Lyon 3\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "386655", 
                "nom": "La Tour Incity", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.lyon.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472103030", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Contemporain;XXIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.834414, 
                    45.82862
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "11 rue de la mairie", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69660", 
                "commune": "Collonges-au-Mont-d'Or", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "71377", 
                "nom": "Notre Dame du Grand Port", 
                "ouverture": "Ne se visite pas", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.collongesaumontdor.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478220212", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.82258, 
                    45.762164
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "8 place de Fourvi\u00e8re", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "71383", 
                "nom": "Mus\u00e9e d'Art Sacr\u00e9 de Fourvi\u00e8re - Mus\u00e9e de l\u2019Oeuvre", 
                "ouverture": "Ouvert seulement pendant les expositions temporaires du lun. au sam. de 10h \u00e0 12h30 et de 14h \u00e0 17h30 et le dim. de 14h \u00e0 17h30. Ferm\u00e9 le Lundi de P\u00e2ques.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.fourviere.org", 
                "tarifsenclair": "Adulte : 6 \u20ac\nEnfant : 4 \u20ac\nEtudiant : 4 \u20ac\nHandicap\u00e9 : 4 \u20ac.\n Gratuit pour les moins de 16 ans.\n\nGratuit avec la Lyon City Card.", 
                "tarifsmax": "6", 
                "tarifsmin": "4", 
                "telephone": "0478251301", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.834017, 
                    45.76994
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "25 rue Ren\u00e9 Leynaud", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "s.polycarpe@wanadoo.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "130931", 
                "nom": "Eglise Saint Polycarpe", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.eglisedespentes-lyon.cef.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478390106", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle;XVIIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.925967, 
                    45.76105
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "14 all\u00e9e du Textile", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69120", 
                "commune": "Vaulx-en-Velin", 
                "email": "vivelatase@gmail.com", 
                "facebook": "", 
                "id": "190584", 
                "nom": "Usine Tase", 
                "ouverture": "Visible uniquement pour les journ\u00e9es europ\u00e9ennes du Patrimoine", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://vivelatase.blogspot.fr;http://www.ensemble-cusset-tase.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0663226067", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);Moderne;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.78152, 
                    45.763968
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place Vauboin", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69160", 
                "commune": "Tassin-la-Demi-Lune", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "82633", 
                "nom": "Horloge de Tassin", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.tassinlademilune.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);Moderne;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.853339, 
                    45.766475
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "91 rue T\u00eate d'Or", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69006", 
                "commune": "Lyon 6\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "129448", 
                "nom": "Eglise du Saint Nom de J\u00e9sus", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://rivegauche-lyon.cef.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478522696;0962376191", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.858253, 
                    45.785325
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Cit\u00e9 Internationale", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69006", 
                "commune": "Lyon 6\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "303081", 
                "nom": "L'Homme au T\u00e9l\u00e9phone", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XXIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.779053, 
                    45.580797
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place du port du bief", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69700", 
                "commune": "Givors", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "108651", 
                "nom": "Arc de triomphe", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.givors.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472491818", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.83289, 
                    45.752994
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place Gailleton", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "131296", 
                "nom": "La Fontaine de la Place Gailleton", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XVIIIe si\u00e8cle;XXIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.829071, 
                    45.845397
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place Amp\u00e8re", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69270", 
                "commune": "Couzon-au-Mont-d'Or", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "60774", 
                "nom": "Eglise Saint Maurice", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.paroisses-valdesaone.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478221100", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.84849, 
                    45.781531
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "All\u00e9e Achille Lignon", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69006", 
                "commune": "Lyon 6\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "137384", 
                "nom": "La Roseraie du Parc de la T\u00eate d'Or", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : ouvert tous les jours de 6h \u00e0 21h  (\u00e0 23h d'avril \u00e0 sept).", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "Entr\u00e9e du parc gratuite.", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472694760", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Collection de v\u00e9g\u00e9taux;Exotique"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.792127, 
                    45.609085
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place Jean Jaures", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69520", 
                "commune": "Grigny", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "117138", 
                "nom": "Eglise Saint Pierre", 
                "ouverture": "Messes toute l'ann\u00e9e : le 1er dimanche, le 3\u00e8me dimanche, le dernier dimanche du mois de 9h \u00e0 11h.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr;http://www.givors.fr/Decouvrir-Givors/Charmes-et-patrimoines/Lieux-de-culte", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478730168;0478730512", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Roman"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.80506, 
                    45.877976
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Rue du Lavoir", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69650", 
                "commune": "Saint-Germain-au-Mont-d'Or", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "131339", 
                "nom": "Lavoir Le Lurin", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://lavoirsrhone.free.fr;http://www.sgmo.net", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.837316, 
                    45.770441
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "25-27 rue Royale", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "319138", 
                "nom": "Traboule 25-27 rue Royale - 1 rue Violi", 
                "ouverture": "Ouvert toute l'ann\u00e9e, tous les jours, de 7h \u00e0 19h (20h l'\u00e9t\u00e9)", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.789438, 
                    45.788534
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "474 avenue de la Sauvegarde", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69009", 
                "commune": "Lyon 9\u00e8me", 
                "email": "paroisse.duchere.wanadoo.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "129459", 
                "nom": "Eglise Notre Dame de la Sauvegarde", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr;http://lyon.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478353160", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.74751, 
                    45.824463
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Chemin du Fort, route de la Tour de Salvagny", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69570", 
                "commune": "Dardilly", 
                "email": "contact@mairie-dardilly.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "130989", 
                "nom": "Fort Le Paillet", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.dardilly.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478661450", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.730146, 
                    45.786336
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "1171 Avenue de Lacroix-Laval", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69280", 
                "commune": "Marcy-l'\u00c9toile", 
                "email": "lacroix-laval@grandlyon.com", 
                "facebook": "", 
                "id": "175972", 
                "nom": "Domaine et Ch\u00e2teau de Lacroix Laval", 
                "ouverture": "Ouvert tous les jours de 7h \u00e0 20h et de 6h \u00e0 22h de mai \u00e0 mi-oct.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.grandlyon.com/a-vivre/domaine-de-lacroix-laval.html", 
                "tarifsenclair": "Gratuit", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478878700", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Potager;A l'anglaise;A la fran\u00e7aise"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.738455, 
                    45.730569
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Chemin du Ch\u00e2teau d\u2019Eau", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69340", 
                "commune": "Francheville", 
                "email": "fortdubruissin@mairie-francheville69.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "137852", 
                "nom": "Fort du Bruissin", 
                "ouverture": "Le site est en acc\u00e8s libre. Le fort est ouvert du 3\u00e8me  week-end de sept. au 14 juil. Pendant les expositions, ouvert du ven. au dim. de 14h \u00e0 18h.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.mairie-francheville69.fr", 
                "tarifsenclair": "Gratuit", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472137100", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.820166, 
                    45.756086
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "rue des Farges", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "65981", 
                "nom": "Eglise Saint Just", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://stirenee-stjust-lyon.cef.fr;http://www.lyon-st-irenee.org;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478254326", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Classique;XIXe si\u00e8cle;XVIe si\u00e8cle;XVIIe si\u00e8cle;XVIIIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.859927, 
                    45.787637
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Sur le Rh\u00f4ne,", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69300", 
                "commune": "Caluire-et-Cuire", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "134692", 
                "nom": "Viaduc SNCF", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Contemporain;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.842483, 
                    45.749794
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "13 rue du P\u00e8re Chevrier", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69007", 
                "commune": "Lyon 7\u00e8me", 
                "email": "ap.prado@wanadoo.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "129138", 
                "nom": "Chapelle du Prado", 
                "ouverture": "Visites sur demande", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.prado.asso.fr;http://www.leprado.org", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478724167", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.824972, 
                    45.732127
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "20 place Docteurs Charles et Christophe M\u00e9rieux", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69007", 
                "commune": "Lyon 7\u00e8me", 
                "email": "htg@halle-tony-garnier.com", 
                "facebook": "", 
                "id": "131718", 
                "nom": "Halle Tony Garnier", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.halle-tony-garnier.com", 
                "tarifsenclair": "Gratuit.", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472768585", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS)"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.810683, 
                    45.863803
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Route de la Chataign\u00e8re", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69760", 
                "commune": "Limonest", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "65161", 
                "nom": "Ch\u00e2teau de la Barolli\u00e8re", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.mairie-limonest.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472525700", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIVe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.799287, 
                    45.854077
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "300 Route Amp\u00e8re - D73", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69250", 
                "commune": "Poleymieux-au-Mont-d'Or", 
                "email": "contact@amperemusee.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "132267", 
                "nom": "Maison d'Amp\u00e8re - Mus\u00e9e de l'Electricit\u00e9", 
                "ouverture": "Ouvert  sam. de 14h \u00e0 18h et dim. de 10h \u00e0 12h et de 14h \u00e0 18h (tous les jours pour les groupes sur rendez-vous).", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.amperemusee.fr/", 
                "tarifsenclair": "Adulte : 5 \u20ac\nEnfant : 3 \u20ac (<14 ans)\nEtudiant : 4 \u20ac (et de 14 \u00e0 18 ans).\n\nCarte M'RA accept\u00e9e.", 
                "tarifsmax": "5", 
                "tarifsmin": "3", 
                "telephone": "0478919077", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.828677, 
                    45.766095
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "26 Quai de Bondy", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "319114", 
                "nom": "Cour 26 quai de Bondy", 
                "ouverture": "Ouvert toute l'ann\u00e9e, tous les jours, de 7h \u00e0 19h (20h l'\u00e9t\u00e9)", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "Gratuit", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.832654, 
                    45.758661
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "190524", 
                "nom": "Le Quartier de la Presqu'Ile", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.lyon.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO;XIXe si\u00e8cle;XVIIIe si\u00e8cle;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.883852, 
                    45.733025
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "place Sangnier", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69008", 
                "commune": "Lyon 8\u00e8me", 
                "email": "tsmiech@free.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "129541", 
                "nom": "Eglise de la Sainte Trinit\u00e9", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://sainte.trinite.lyon.free.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478744757", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.830418, 
                    45.751055
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "27 rue de Cond\u00e9", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "paroisse2lyon@gmail.com", 
                "facebook": "", 
                "id": "130891", 
                "nom": "Eglise Sainte Croix", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.paroisse2lyon.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472776174", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.834979, 
                    45.768431
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "4 rue D\u00e9sir\u00e9e", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "319141", 
                "nom": "Traboule des Droits de l'Homme", 
                "ouverture": "Ouvert toute l'ann\u00e9e, tous les jours, de 7h \u00e0 19h (20h l'\u00e9t\u00e9)", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.819344, 
                    45.872953
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Mont\u00e9e de l'Eglise", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69250", 
                "commune": "Curis-au-Mont-d'Or", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "129425", 
                "nom": "Eglise Saint Claude", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.paroisses-valdesaone.com;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478913203", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.854705, 
                    45.845293
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place de l'Eglise", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69270", 
                "commune": "Fontaines-Saint-Martin", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "60122", 
                "nom": "Eglise Saint Martin", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.paroisses-valdesaone.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478221100", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XVIIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.827847, 
                    45.761079
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "rue des Estr\u00e9es", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "131233", 
                "nom": "Jardin Arch\u00e9ologique", 
                "ouverture": "Ouvert tous les jours, 24H/24", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.museegalloromain.grandlyon.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472384930", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Gallo-romain;Roman;Xe si\u00e8cle;XIe si\u00e8cle;XIIe si\u00e8cle;XIIIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.825456, 
                    45.75893
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "10 rue Saint Georges", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "319124", 
                "nom": "Traboule 10-12 rue Saint Georges", 
                "ouverture": "Ouvert tous les jours de 7h \u00e0 19h (jusqu'\u00e0 20h l'\u00e9t\u00e9).", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.756262, 
                    45.816993
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Chemin de Parsonge", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69570", 
                "commune": "Dardilly", 
                "email": "contact@mairie-dardilly.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "65751", 
                "nom": "Le Manoir et la Fontaine de Parsonge", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.dardilly.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478661450", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XVIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.827628, 
                    45.76255
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "18 rue Saint Jean", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "319123", 
                "nom": "Cour 18 rue Saint Jean", 
                "ouverture": "Ouvert toute l'ann\u00e9e, tous les jours, de 7h \u00e0 19h (20h l'\u00e9t\u00e9)", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.814919, 
                    45.755475
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "51 rue des Macchab\u00e9es", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "130703", 
                "nom": "Eglise Saint Ir\u00e9n\u00e9e", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://stirenee-stjust-lyon.cef.fr;http://www.lyon-st-irenee.org;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478254326", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle;Xe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.831839, 
                    45.757583
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place Bellecour", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "131373", 
                "nom": "La Statue de Louis XIV", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.828234, 
                    45.721971
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Entr\u00e9e du parc : 405 avenue Jean Jaur\u00e8s", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69007", 
                "commune": "Lyon 7\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "185167", 
                "nom": "Parc de Gerland", 
                "ouverture": "- Parc : toute l'ann\u00e9e, tous les jours de 6h \u00e0 21h (\u00e0 23h du 15 avril au 14 oct)\r\n- Maison des Fleurs : d\u2019avril \u00e0 oct : le dim de 15h \u00e0 17h.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.lyon.fr/page/cadre-de-vie/ville-nature/le-parc-de-gerland.html;http://www.lyon.fr/actualite/loisirs/la-maison-des-fleurs.html;http://www.mairie7.lyon.fr/vdl/sections/fr/arrondissements/7arrdt/environnement8466/parcs_et_jardins/gerland_2", 
                "tarifsenclair": "Gratuit", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472694760", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Collection de v\u00e9g\u00e9taux"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.828001, 
                    45.765164
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "10 rue Lainerie", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "319129", 
                "nom": "Cour 10 rue Lainerie", 
                "ouverture": "Ouvert tous les jours de 7h \u00e0 19h (jusqu'\u00e0 20h l'\u00e9t\u00e9).", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.83688, 
                    45.769771
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "4 rue de Thou", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "319158", 
                "nom": "Traboule 4 rue de Thou - 5 Petite rue des Feuillants", 
                "ouverture": "Ouvert toute l'ann\u00e9e, tous les jours, de 7h \u00e0 19h (20h l'\u00e9t\u00e9)", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.771776, 
                    45.836791
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "place Decurel", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69760", 
                "commune": "Limonest", 
                "email": "paroisse.limonest@orange.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "59702", 
                "nom": "Eglise Saint Martin", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr;http://lyon.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478352860", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.837014, 
                    45.76949
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "8 Petite rue des Feuillants", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "319140", 
                "nom": "Traboule 8 Petite rue des Feuillants - 19 Place Tolozan", 
                "ouverture": "Ouvert toute l'ann\u00e9e, tous les jours, de 7h \u00e0 19h (20h l'\u00e9t\u00e9)", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.828062, 
                    45.761805
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "rue du Palais de Justice / rue de la Bombarde", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "210350", 
                "nom": "Le Palais de Justice des 24 Colonnes", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.ca-lyon.justice.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472773030", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.917712, 
                    45.775306
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "16 avenue Picasso", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69120", 
                "commune": "Vaulx-en-Velin", 
                "email": "paroisses.vaulxenvelin@wanadoo.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "240445", 
                "nom": "Eglise Saint Thomas", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://paroisses.vaulxenvelin.over-blog.com/;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478796060", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Contemporain;XXIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.832568, 
                    45.756954
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "info@lyon-france.com", 
                "facebook": "", 
                "id": "190536", 
                "nom": "Lyon Patrimoine Mondial de l'Unesco", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://whc.unesco.org/fr/list/872;http://www.lyon-france.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472776969", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.827628, 
                    45.76255
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "40 rue Saint Jean", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "319119", 
                "nom": "Cour 40 rue Saint Jean", 
                "ouverture": "Ouvert tous les jours, de 7h \u00e0 19h (20h l'\u00e9t\u00e9)", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "Gratuit", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.844263, 
                    45.760787
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "106 rue Pierre Corneille", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69003", 
                "commune": "Lyon 3\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "190541", 
                "nom": "Pr\u00e9fecture - H\u00f4tel du D\u00e9partement", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.rhone.gouv.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.835906, 
                    45.839661
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Impasse de l'Eglise", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69270", 
                "commune": "Rochetaill\u00e9e-sur-Sa\u00f4ne", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "60663", 
                "nom": "Eglise Sainte Catherine", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.paroisses-valdesaone.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478221100", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIIe si\u00e8cle;XIIIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.795114, 
                    45.698368
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "45 avenue Georges Cl\u00e9menceau", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69230", 
                "commune": "Saint-Genis-Laval", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "64945", 
                "nom": "Villa Chapuis", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.la-mouche.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478868200", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Class\u00e9 ou inscrit (CNMHS);XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.827628, 
                    45.76255
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "33 rue Saint Jean", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "319120", 
                "nom": "Cour 33 rue Saint Jean", 
                "ouverture": "Ouvert tous les jours, de 7h \u00e0 19h (20h l'\u00e9t\u00e9)", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "Gratuit", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.834735, 
                    45.772133
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "303050", 
                "nom": "Les Traboules de la Croix-Rousse", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.lyon.fr;http://www.lyon-france.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472103030;0472776969", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO;Renaissance;XVe si\u00e8cle;XVIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.871922, 
                    45.757463
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "89 rue Antoine Charial", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69003", 
                "commune": "Lyon 3\u00e8me", 
                "email": "paroisse.sacre-coeur@wanadoo.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "130871", 
                "nom": "Eglise Votive du Sacr\u00e9 Coeur", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://egliseinfo.catholique.fr;http://lyon.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478548631", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.845073, 
                    45.862955
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "39 Grande rue", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69250", 
                "commune": "Fleurieu-sur-Sa\u00f4ne", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "60131", 
                "nom": "Eglise Saint Martin", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.paroisses-valdesaone.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478913203", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.808578, 
                    45.774887
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Sur la Sa\u00f4ne", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69009", 
                "commune": "Lyon 9\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "131500", 
                "nom": "Pont Cl\u00e9menceau", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.854584, 
                    45.739106
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "228 avenue Berthelot", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69007", 
                "commune": "Lyon 7\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "129777", 
                "nom": "Cimeti\u00e8re de la Guilloti\u00e8re", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : ouvert tous les jours de 8h \u00e0 17h (\u00e0 17h30 du 2 mai au 2 nov), sauf les 01/05, 14/07.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.lyon.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478007711;0472760818;0437707000", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.859262, 
                    45.756086
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "le long du boulevard Vivier-Merle \u00e0 l'entr\u00e9e sud de la Part-Dieu", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69003", 
                "commune": "Lyon 3\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "132202", 
                "nom": "Parc de la Buire", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : ouvert tous les jours.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472694760", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Japonais"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.827628, 
                    45.76255
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "58 rue Saint Jean", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "319130", 
                "nom": "Cour 58 rue Saint Jean", 
                "ouverture": "Ouvert toute l'ann\u00e9e, tous les jours, de 7h \u00e0 19h (20h l'\u00e9t\u00e9)", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.827342, 
                    45.761928
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Maison des Avocats", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "contact@museeminiatureetcinema.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "212791", 
                "nom": "Mus\u00e9e Miniature et Cin\u00e9ma", 
                "ouverture": "Ouvert tous les jours de 10h \u00e0 18h30 (jusqu'\u00e0 19h les week-ends, jours f\u00e9ri\u00e9s et vac. scol.). Ferm\u00e9 les 1er janv. et 25 d\u00e9c.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.museeminiatureetcinema.fr", 
                "tarifsenclair": "Du 01/01 au 31/12/2016\nGroupe adultes : 7 \u20ac\nGroupe enfants : 4,50 \u20ac\nAdulte : 9 \u20ac\nEnfant : 6,50 \u20ac.\n\nDu 01/01 au 31/12/2017\nAdulte : de 8 \u00e0 9 \u20ac\nEnfant : 6,50 \u20ac\nDemandeur d'emploi : 6,50 \u20ac\nEtudiant : 6,50 \u20ac\nFamille nombreuse : de 5 \u00e0 8 \u20ac\nHandicap\u00e9 : de 4 \u00e0 6,60 \u20ac.\n\nGratuit avec la Lyon City Card.", 
                "tarifsmax": "9", 
                "tarifsmin": "4.5", 
                "telephone": "0472002477", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Mus\u00e9e priv\u00e9"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.812453, 
                    45.754309
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "2 rue Soeur Bouvier", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "130956", 
                "nom": "Fort Saint Ir\u00e9n\u00e9e", 
                "ouverture": "Le fort ne se visite pas.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472384550", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.826833, 
                    45.753838
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "place d'Ainay", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "paroisse2lyon@gmail.com", 
                "facebook": "", 
                "id": "132526", 
                "nom": "Basilique - Abbaye Saint Martin d'Ainay", 
                "ouverture": "Ouvert de 8h30 \u00e0 12h et de 14h30 \u00e0 18h\r\nFerm\u00e9 le dimanche apr\u00e8s-midi.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://abbayeainay.free.fr;http://www.paroisse2lyon.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472400250", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Roman;Xe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.836946, 
                    45.768241
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place Louis pradel", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "131355", 
                "nom": "La Fontaine et les statues d'Ipoust\u00e9guy", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.ipousteguy.com", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Contemporain;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.838104, 
                    45.760128
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Sur le Rh\u00f4ne,", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "90207", 
                "nom": "Pont Wilson", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.846801, 
                    45.764871
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "145 rue de Cr\u00e9qui", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69006", 
                "commune": "Lyon 6\u00e8me", 
                "email": "lyon@fmnd.org", 
                "facebook": "", 
                "id": "132503", 
                "nom": "Chapelle Expiatoire - \"La Croix Glorieuse\"", 
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : ouvert sur RV tous les jours 10-12/14-17h30 sauf les mercredis, dimanches.", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.fmnd.org", 
                "tarifsenclair": "Entr\u00e9e libre.", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478243082", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XVIIIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.827628, 
                    45.76255
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "26 rue Saint Jean", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "319117", 
                "nom": "Cour 26-28 rue Saint Jean", 
                "ouverture": "Ouvert tous les jours, de 7h \u00e0 19h (20h l'\u00e9t\u00e9).", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.866214, 
                    45.766026
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "59 rue Inkermann", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69006", 
                "commune": "Lyon 6\u00e8me", 
                "email": "p.notre.dame.de.bellecombe@gmail.com", 
                "facebook": "", 
                "id": "129444", 
                "nom": "Eglise Notre Dame de Bellecombe", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://rivegauche-lyon.cef.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478244205", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Gothique;XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.829178, 
                    45.761655
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Sur la Sa\u00f4ne", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "82895", 
                "nom": "Passerelle du Palais de Justice", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Contemporain;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.827106, 
                    45.76286
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "16 rue du B\u0153uf", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "319112", 
                "nom": "Cour 16 rue du B\u0153uf", 
                "ouverture": "Ouvert tous les jours de 7h \u00e0 19h (jusqu'\u00e0 20h l'\u00e9t\u00e9).", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.81006, 
                    45.718711
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "44 Grande rue", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69600", 
                "commune": "Oullins", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "207032", 
                "nom": "Parc Chabri\u00e8res", 
                "ouverture": "Du 16/05 au 15/09 : ouvert tous les jours (en semaine : de 6h \u00e0 21h, week-end et jours f\u00e9ri\u00e9s : de 7h30 \u00e0 20h).\n\nDu 16/09 au 15/05 : ouvert tous les jours (en semaine : de 6h \u00e0 21h, week-end et jours f\u00e9ri\u00e9s : de 8h \u00e0 21h).", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.ville-oullins.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472397313", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Serre et orangerie"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.821754, 
                    45.751654
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Sur la Sa\u00f4ne", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "89236", 
                "nom": "Pont Kitchener Marchand", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.833449, 
                    45.760518
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "Place des Jacobins", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69002", 
                "commune": "Lyon 2\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "301787", 
                "nom": "La Place des Jacobins", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0472103030", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.804521, 
                    45.878742
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69650", 
                "commune": "Saint-Germain-au-Mont-d'Or", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "130707", 
                "nom": "Eglise Saint Germain", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.paroisses-valdesaone.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478913203", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XVe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.851202, 
                    45.757468
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "rue Etienne Dolet", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69003", 
                "commune": "Lyon 3\u00e8me", 
                "email": "paroisses@club-internet.fr", 
                "facebook": "", 
                "id": "129446", 
                "nom": "Eglise du Saint Sacrement", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.saint-sacrement-lyon.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478605326", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Moderne;XXe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.823033, 
                    45.837176
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "place de l'Eglise", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69270", 
                "commune": "Saint-Romain-au-Mont-d'Or", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "168513", 
                "nom": "Eglise Saint Romain", 
                "ouverture": "", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "http://www.paroisses-valdesaone.fr;http://egliseinfo.catholique.fr", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "0478221100", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "XIIe si\u00e8cle;XVIIIe si\u00e8cle"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.828839, 
                    45.764617
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "4-5 Place du Change", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69005", 
                "commune": "Lyon 5\u00e8me", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "319134", 
                "nom": "Cour 4 Place du Change", 
                "ouverture": "Ouvert tous les jours, de 7h \u00e0 19h (20h l'\u00e9t\u00e9)", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "Gratuit", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO"
            }, 
            "type": "Feature"
        }, 
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    4.833577, 
                    45.766827
                ], 
                "type": "Point"
            }, 
            "properties": {
                "adresse": "6 Place des Terreaux", 
                "classement": "", 
                "codepostal": "69001", 
                "commune": "Lyon 1er", 
                "email": "", 
                "facebook": "", 
                "id": "319150", 
                "nom": "Traboule 6 Place des Terreaux - 12 Sainte Catherine", 
                "ouverture": "Ouvert toute l'ann\u00e9e, tous les jours, de 7h \u00e0 19h (20h l'\u00e9t\u00e9)", 
                "producteur": "Lyon Tourisme et Congr\u00e8s", 
                "siteweb": "", 
                "tarifsenclair": "", 
                "tarifsmax": "", 
                "tarifsmin": "", 
                "telephone": "", 
                "type": "PATRIMOINE_CULTUREL", 
                "type_detail": "Patrimoine mondial UNESCO"
            }, 
            "type": "Feature"
        }
    ], 
    "type": "FeatureCollection"
}